[{"repairJobId": "SRF062020-0001", "internalSerial": "3005-11-118-01-050", "toolName": "Building", "problem": "R.เปลี่ยนบิลถัง50", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-06-01 11:44:55", "remark": "ตึกผลิต 1 จ่ายรถไซโล C ถัง F50", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-06-22 08:45:18", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มงคล บางเขียว", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ของเก่าเสื่อมสภาพ", "solution": "เปลี่ยนใหม่", "engineer": "ชัยวรุฒ มณีแสง", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF062020-0002", "internalSerial": "3005100149", "toolName": "Chain Conveyor", "problem": "R.เปลี่ยนใบกวาดเชนsurge bin", "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ", "informDate": "2020-06-02 09:51:42", "remark": "เชนลำเลียงใต้มิกเซอร์", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-06-09 08:46:54", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ", "failureCode": "FC03", "failureDescriptionEng": "เสียรูป", "failureDescriptionTha": "เสียรูป", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "บิดงอ จากการใช่งาน", "solution": "ทำการเปลี่ยนใบเซนชุดใหม่", "engineer": "ปฐมพร พฤษศรี", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF062020-0003", "internalSerial": "3005100001", "toolName": "Elevator (ลิฟท์โดยสาร)", "problem": "PM ลิฟท์โดยสาร", "informByFullname": "อรรถพล นายงาน", "informDate": "2020-06-02 14:39:37", "remark": "ลิฟท์โดยสาร", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "Naruepol Sukthanom", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF062020-0004", "internalSerial": "3005100726", "toolName": "Boiler", "problem": "R เปลี่ยนปะเก็น header จ่ายไอ บอยเลอร์ 8 ตัน", "informByFullname": "พิเชษฐ์ กองนิล", "informDate": "2020-06-03 13:41:52", "remark": "บอยเลอร์ 8 ตัน", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-07-23 10:17:32", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "พิเชษฐ์ กองนิล", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม", "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "แผ่นปะเก็นมีรอยทำให้เกิดการรั่วซึม", "solution": "เปลี่ยนแผ่นปะเก็นใหม่", "engineer": "พิเชษฐ์ กองนิล", "departmentName": "วิศวกรรม", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF062020-0005", "internalSerial": "3005100058", "toolName": "Slide Gate", "problem": "R.เปลี่ยนข้อต่อลมใหม่", "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ", "informDate": "2020-06-04 07:09:16", "remark": "สไลด์ถัง 60", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-07-04 10:00:58", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "สายลมชำรุด", "solution": "เปลี่ยนใหม่", "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF062020-0006", "internalSerial": "3005100140", "toolName": "Drag Conveyor", "problem": "R.เปลี่ยนใบแดกช์ใหม่", "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ", "informDate": "2020-06-04 07:47:31", "remark": "แดรกใต้สเกล 3", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-06-09 08:44:48", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ครบรอบอายุการใช้งาน", "solution": "ทำการเปลี่ยนใบเซนใหม่", "engineer": "ปฐมพร พฤษศรี", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF062020-0007", "internalSerial": "3005100123", "toolName": "Slide Gate", "problem": "R.เปลี่ยนผ้าใบสเกล2ใหม่", "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ", "informDate": "2020-06-04 07:49:58", "remark": "สไลด์ใต้ฮอปปอร์สเกล 2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-06-11 15:18:39", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ผ้าใบแข็ง", "solution": "เปลี่ยนผ้าใบใหม่", "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF062020-0008", "internalSerial": "3005100339", "toolName": "Belt Feeder", "problem": "R.เปลี่ยนซีลกระบอกสูบหัว3", "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ", "informDate": "2020-06-04 08:11:10", "remark": "สายพานฟีดเดอร์หัวบรรจุ 3", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-06-23 13:29:33", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ", "failureCode": "FC06", "failureDescriptionEng": "แตกร้าว / หัก", "failureDescriptionTha": "แตกร้าว / หัก", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ซีลกระบอกลมรั่ว", "solution": "เปลื่ยนซีลใหม่", "engineer": "ลิขิต สวนทอง", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF062020-0009", "internalSerial": "3005100003", "toolName": "Lift Machine (ลิฟท์ยกของ)", "problem": "R.เก็บสายไฟให้เรียบร้อย", "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ", "informDate": "2020-06-04 08:38:05", "remark": "ลิฟท์ขนถุงบรรจุ", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "reject", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF062020-0010", "internalSerial": "3005100805", "toolName": "Transformer (หม้อแปลงไฟฟ้า)", "problem": "ปรับปรุงระบบไฟหม้อแปลง 315 kVA.", "informByFullname": "บารมี ครุปิติ", "informDate": "2020-06-04 09:10:40", "remark": "หม้อแปลง 315 kVA", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "Naruepol Sukthanom", "departmentName": "วิศวกรรม", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF062020-0011", "internalSerial": "3005100733", "toolName": "Belt Conveyor", "problem": "I ติดตั้งหลอดอินฟาเรท ไล่ความชื้นเชื้อเพลิง ", "informByFullname": "พิเชษฐ์ กองนิล", "informDate": "2020-06-04 09:34:14", "remark": "สายพานป้อนเชื้อเพลิงใต้ฮอปเปอร์", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-11-10 09:03:46", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "พิเชษฐ์ กองนิล", "failureCode": "FC23", "failureDescriptionEng": "ของเดิมไม่มี", "failureDescriptionTha": "ของเดิมไม่มี", "repairCode": "RC18", "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "rootCause": "ความชื้นเชื้อเพลิงสูง", "solution": "ติดตั้งหลอดไฟ เพื่อช่วยไล่ความชื้น", "engineer": "พิเชษฐ์ กองนิล", "departmentName": "วิศวกรรม", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF062020-0012", "internalSerial": "3005-91-909-01", "toolName": "Building", "problem": "ซ่อมปั้มน้ำโรงสเปรย์ฆ่าเชื้อ (ไม่ผสมน้ำยา)", "informByFullname": "บารมี ครุปิติ", "informDate": "2020-06-04 09:36:44", "remark": "โรงฆ่าเชื้อ 1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-06-25 10:04:51", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "บารมี ครุปิติ", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ปั้มเดิมชำรุด", "solution": "เปลี่ยนปั้มใหม่", "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล", "departmentName": "บริหาร", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF062020-0013", "internalSerial": "3005100374", "toolName": "Slide Gate", "problem": "R.ซ่อมท่อลงรถไซโลฝั่งC", "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ", "informDate": "2020-06-04 09:49:32", "remark": "สไลด์ถัง F48", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-06-19 09:46:29", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ", "failureCode": "FC03", "failureDescriptionEng": "เสียรูป", "failureDescriptionTha": "เสียรูป", "repairCode": "RC05", "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่", "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่", "rootCause": "รถชน", "solution": "ตีท่อใหม่", "engineer": "วงกต มณีศรี", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF062020-0014", "internalSerial": "3005100102", "toolName": "Screw Feeder", "problem": "R.ซ่อมเกียร์ถ้ง21", "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ", "informDate": "2020-06-04 09:52:05", "remark": "สกรูใต้ถัง 21", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-06-08 13:04:13", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม", "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ประเก็น เสื่อมสภาพ ครบรอบอายุการใช้งาน", "solution": "ทำนำตัวใหม่มาเปลี่ยนแถน แล้วนำตัวเก่าไปซ้อมเปฝก็บเป็นอะไหล่สำลอง", "engineer": "ปฐมพร พฤษศรี", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF062020-0015", "internalSerial": "3005100394", "toolName": "Remote IO", "problem": "กดเปิดสไลด์ไม่ได้", "informByFullname": "จุลศักดิ์ โพธิ์สิทธิ์", "informDate": "2020-06-04 11:41:28", "remark": "รีโมท IO สไลด์ LOAD B", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "reject", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF062020-0016", "internalSerial": "3005-31-000-00-004", "toolName": "Building", "problem": " I ตัวล็อคประตูอัตโนมัติ", "informByFullname": "จิรายุส นาคสุวรรณ", "informDate": "2020-06-04 13:08:29", "remark": "โรงซ่อม", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-07-03 14:00:39", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "จิรายุส นาคสุวรรณ", "failureCode": "FC01", "failureDescriptionEng": "ทรุด", "failureDescriptionTha": "ทรุด", "repairCode": "RC05", "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่", "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่", "rootCause": "ตัวล็อกหลุด", "solution": "ปรับแต่งใหม่", "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ", "departmentName": "วิศวกรรม", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF062020-0017", "internalSerial": "3005-11-000-00-015", "toolName": "Building", "problem": "เปลี่ยนเป็น metal sheet แบบโปร่งแสง", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-06-04 13:09:06", "remark": "ตึกผลิต 1 ห้องปากถังชั้น 4", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "reject", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF062020-0018", "internalSerial": "3005-11-116-03-003", "toolName": "Building", "problem": "เปลี่นเป็นบานเกล็ดตรงสไลย์3,4ปั้มเม็ด3", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-06-04 13:16:59", "remark": "ตึกผลิต 1 อัดเม็ด 3 ถัง 03", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-08-11 16:32:50", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มงคล บางเขียว", "failureCode": "FC06", "failureDescriptionEng": "แตกร้าว / หัก", "failureDescriptionTha": "แตกร้าว / หัก", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ชำรุด", "solution": "เปลี่ยนใหม่", "engineer": "วงกต มณีศรี", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF062020-0019", "internalSerial": "3005-91-906-02", "toolName": "Building", "problem": "ซ่อมเพดานห้อง ปูนแตก ร้าว", "informByFullname": "ห้องปฏิบัติการศรีราชา SRF_Lab", "informDate": "2020-06-04 14:02:18", "remark": "ห้องตัดสินคุณภาพ ชั้น 2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 1, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "วงกต มณีศรี", "departmentName": "Lab", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF062020-0020", "internalSerial": "3005100289", "toolName": "Counterflow Cooler", "problem": "R. เปลี่ยนลูกปืนตาเหลือกคลูเลอร์ไลน์4", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-06-04 14:05:59", "remark": "คูลเลอร์ PL#4", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-06-10 08:20:18", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มงคล บางเขียว", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "สึก", "solution": "เปลี่ยน อะไหล่", "engineer": "ภูมิรัตน์ กองสมบัติ", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF062020-0021", "internalSerial": "3005101003", "toolName": "Screw Conveyor", "problem": "R.ซ่อมฝาแมนโฮลฮอปเปอร์เกลือ", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-06-04 14:09:07", "remark": "สกรูก่อนลงกระพ้อเกลือ", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-07-09 16:32:23", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มงคล บางเขียว", "failureCode": "FC09", "failureDescriptionEng": "สึกหรอ / ผุ", "failureDescriptionTha": "สึกหรอ / ผุ", "repairCode": "RC09", "repairDescriptionEng": "ตัดต่อใหม่", "repairDescriptionTha": "ตัดต่อใหม่", "rootCause": "ข้อต่อผุ", "solution": "เปลี่ยนข้อต่อใหม่", "engineer": "วงกต มณีศรี", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF062020-0022", "internalSerial": "3005100146", "toolName": "Mixer (ถังผสม)", "problem": "R.ซ่อมแอร์น็อคเกอร์เคาะฮอปเปอร์มิกซ์เซอร์", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-06-04 14:11:53", "remark": "เครื่องผสมอาหาร", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-06-25 09:40:48", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มงคล บางเขียว", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ของเก่าชำรุด", "solution": "เปลี่ยนซีลกระบอกสูบใหม่", "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF062020-0023", "internalSerial": "3005100225", "toolName": "Centrifugal Fan", "problem": "R.เปลี่ยนลูกปืนมอเตอร์แอร์เจ็ตบรรจุ", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-06-04 14:36:27", "remark": "พัดลมแอร์เจ็ตฟิลเตอร์ TH 8 หัว (PL 1,3)", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-06-13 09:07:31", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มงคล บางเขียว", "failureCode": "FC16", "failureDescriptionEng": "ร้อน / ไหม้ / หลอมละลาย", "failureDescriptionTha": "ร้อน / ไหม้ / หลอมละลาย", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ลูกปืนมอเตอร์แตก", "solution": "เปลื่ยนลูกปืนใหม่", "engineer": "ลิขิต สวนทอง", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF062020-0024", "internalSerial": "3005100577", "toolName": "Bucket Elevator", "problem": "R.ซ่อมเปลี่ยนฮอปเปอร์ก่อนลงกะพ้อถั่วเม็ด", "informByFullname": "จตุพล มีปะทัง", "informDate": "2020-06-04 14:55:08", "remark": "กระพ้อเข้าถังเตรียมบด(นึ่ง)", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-06-23 11:46:23", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "จตุพล มีปะทัง", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม", "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม", "repairCode": "RC06", "repairDescriptionEng": "ปรับแต่ง", "repairDescriptionTha": "ปรับแต่ง", "rootCause": "ฮอปเปอร์รั่ว", "solution": "เปลี่ยนฮอปเปอร์ใหม่", "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ", "departmentName": "คลังรับวัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF062020-0025", "internalSerial": "3005100146", "toolName": "Mixer (ถังผสม)", "problem": "R.ซ่อมฝาบ่อHand add", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-06-05 09:06:06", "remark": "เครื่องผสมอาหาร", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-06-11 15:05:18", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มงคล บางเขียว", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC09", "repairDescriptionEng": "ตัดต่อใหม่", "repairDescriptionTha": "ตัดต่อใหม่", "rootCause": "เหล็กหัก", "solution": "ตัดเชื่อมใหม่", "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF062020-0026", "internalSerial": "3005-11-118-01-000", "toolName": "Building", "problem": "I ปรับปรุงให้ประตูปิดเองอัตโนมัติ", "informByFullname": "อรรถพล นายงาน", "informDate": "2020-06-05 10:02:19", "remark": "ตึกผลิต 1 จ่ายรถไซโล C", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "นิตย์สกุล บุญตัน", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF062020-0027", "internalSerial": "3005100316", "toolName": "Sewing Machine", "problem": "R ซ่อมฝาครอบสายไฟเข้ามอเตอร์", "informByFullname": "อรรถพล นายงาน", "informDate": "2020-06-05 10:03:45", "remark": "จักรหัวบรรจุ 1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-06-13 09:09:37", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "อรรถพล นายงาน", "failureCode": "FC22", "failureDescriptionEng": "ออกแบบไม่ดี (EM Pillar)", "failureDescriptionTha": "ออกแบบไม่ดี (EM Pillar)", "repairCode": "RC05", "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่", "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่", "rootCause": "ฝาครอบบล็อคมอเตอร์ไม่มี", "solution": "เปลื่อนมอเตอร์ใหม่", "engineer": "ลิขิต สวนทอง", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF062020-0028", "internalSerial": "3005101078", "toolName": "Flab Box", "problem": "ติดตั้งชั้นยืนและราวกันตก", "informByFullname": "อรรถพล นายงาน", "informDate": "2020-06-05 10:06:27", "remark": "Flap box กะพ้อทรานเฟอร์", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-07-31 17:00:49", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "อรรถพล นายงาน", "failureCode": "FC23", "failureDescriptionEng": "ของเดิมไม่มี", "failureDescriptionTha": "ของเดิมไม่มี", "repairCode": "RC18", "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "rootCause": "ไม่มีชั้นยืนในการตรวจเช็ค", "solution": "ติดตั้งชั้นยืนพร้อมบันไดทางขึ้น", "engineer": "วีระพงศ์ รัตนพันธ์", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF062020-0029", "internalSerial": "3005-11-000-00-006", "toolName": "Building", "problem": "R ซ่อมเพดานห้อง\n", "informByFullname": "อรรถพล นายงาน", "informDate": "2020-06-05 10:08:14", "remark": "ตึกผลิต 1 ห้องปล่อยอาหารรถไซโล", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-09-23 10:19:52", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "อรรถพล นายงาน", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม", "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม", "repairCode": "RC14", "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว", "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว", "rootCause": "รั่ว", "solution": "อุดรอยรั่ว", "engineer": "ปฐมพร พฤษศรี", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF062020-0030", "internalSerial": "3005-11-000-00-000", "toolName": "Building", "problem": "R ซ่อมหน้าต่างให้เปิด-ปิดได้", "informByFullname": "อรรถพล นายงาน", "informDate": "2020-06-05 10:09:45", "remark": "ตึกผลิต 1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-08-25 08:33:38", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "อรรถพล นายงาน", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC15", "repairDescriptionEng": "ส่งซ่อมภายนอก", "repairDescriptionTha": "ส่งซ่อมภายนอก", "rootCause": "เฟืองหมุนปรับรูด และบูชตรงบานเกล็ดตาย", "solution": "ส่งชุดปรับกลึงเฟืองใหม่และขันหล่อลื่นบูช", "engineer": "วีระพงศ์ รัตนพันธ์", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF062020-0031", "internalSerial": "3005100231", "toolName": "Steam Mixer-Conditioner", "problem": "R หุ้มฉนวนกันความร้อน", "informByFullname": "อรรถพล นายงาน", "informDate": "2020-06-05 10:10:49", "remark": "CONDITIONER PL#2 ตัวที่ 1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-09-23 19:34:15", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "อรรถพล นายงาน", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ฉนวนหุ้มท่อชำรุด", "solution": "หุ้มฉนวนใหม่", "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF062020-0032", "internalSerial": "3005100630", "toolName": "Chain Conveyor", "problem": "Rซ่อมตัวล็อคฝารางเชนรับจากกระพ้อโกดัง B6 ฝั่ง A,B\n", "informByFullname": "สายชล เสลี", "informDate": "2020-06-05 10:39:16", "remark": "เชนรับจากกระพ้อโกดัง B6-A ตัวที่ 1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-06-19 09:36:15", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "สายชล เสลี", "failureCode": "FC06", "failureDescriptionEng": "แตกร้าว / หัก", "failureDescriptionTha": "แตกร้าว / หัก", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "หูล็อกชำรุด", "solution": "เปลี่ยนหูล็อกใหม่", "engineer": "วงกต มณีศรี", "departmentName": "คลังเก็บวัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF062020-0033", "internalSerial": "3005-11-116-03-001", "toolName": "Building", "problem": "เปลี่ยนเป็น metal sheet แบบโปร่งแสง", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-06-05 10:51:45", "remark": "ตึกผลิต 1 อัดเม็ด 3 ถัง 01", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-08-11 14:38:26", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มงคล บางเขียว", "failureCode": "FC22", "failureDescriptionEng": "ออกแบบไม่ดี (EM Pillar)", "failureDescriptionTha": "ออกแบบไม่ดี (EM Pillar)", "repairCode": "RC18", "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "rootCause": "เดิมเป็นบานเลื่อนแผ่นใส เปิดไว้ลืมปิดฝนสาดเข้า", "solution": "เปลี่ยนเป็นบานเกล็ดกันฝนสาด และระบายอากาศได้ด้วย", "engineer": "วีระพงศ์ รัตนพันธ์", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF062020-0034", "internalSerial": "3005-91-902-01-002", "toolName": "Building", "problem": "ซ่อมสายไฟขาดข้างห้องธุรการ", "informByFullname": "บารมี ครุปิติ", "informDate": "2020-06-08 08:37:51", "remark": "อาคารสำนักงาน 2 ชั้น 1ห้องบุคคลและธุรการ", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-06-22 13:52:02", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "บารมี ครุปิติ", "failureCode": "FC24", "failureDescriptionEng": "ยกเลิกการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "ยกเลิกการใช้งาน", "repairCode": "RC19", "repairDescriptionEng": "การรื้อถอน", "repairDescriptionTha": "การรื้อถอน", "rootCause": "สายไฟไม่ได้ใช้งานขาดลงมา", "solution": "รื้อถอนออก", "engineer": "ชัยวรุฒ มณีแสง", "departmentName": "ธุรการ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF062020-0035", "internalSerial": "3005-91-904-01-004", "toolName": "Building", "problem": "เปลี่ยนหลอดไฟห้องตาชั่ง", "informByFullname": "บารมี ครุปิติ", "informDate": "2020-06-08 08:42:22", "remark": "อาคารสำนักงาน 4 ชั้น 1 ห้องตาชั่ง", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-06-22 13:46:26", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "บารมี ครุปิติ", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "หลอดไฟเสีย", "solution": "เปลี่ยนใหม่", "engineer": "ชัยวรุฒ มณีแสง", "departmentName": "บริหาร", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF062020-0036", "internalSerial": "3005100781", "toolName": "Air Conditioner", "problem": "ซ่อมแอร์ห้องตาชั่ง", "informByFullname": "บารมี ครุปิติ", "informDate": "2020-06-08 08:43:52", "remark": "เครื่องปรับอากาศห้องตาชั่ง", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-06-10 10:40:00", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "บารมี ครุปิติ", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "มอเตอร์พัดลมเสีย", "solution": "เปลี่ยนมอเตอร์ใหม่", "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ", "departmentName": "บริหาร", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF062020-0037", "internalSerial": "3005100825", "toolName": "Centrifugal Fan", "problem": "R.เปลี่ยนโคมไฟใหม่", "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ", "informDate": "2020-06-08 10:05:13", "remark": "พัดลมแอร์เจ็ตฟิลเตอร์ของ TH PL#4", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "reject", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF062020-0038", "internalSerial": "3005100260", "toolName": "Expander Machine", "problem": "R.เปลี่ยนโคมไฟใหม่", "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ", "informDate": "2020-06-08 10:07:01", "remark": "EXPANDER PL#3", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "reject", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF062020-0039", "internalSerial": "3005100073", "toolName": "Centrifugal Fan", "problem": "R.เปลี่ยนโคมไฟใหม่", "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ", "informDate": "2020-06-08 10:09:38", "remark": "พัดลมแอร์เจ็ตฟิลเตอร์เครื่องบด 1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "reject", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF062020-0040", "internalSerial": "3005-11-116-03-001", "toolName": "Building", "problem": "R.เปลี่ยนโคมไฟใหม่", "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ", "informDate": "2020-06-08 10:40:25", "remark": "ตึกผลิต 1 อัดเม็ด 3 ถัง 01", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "reject", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF062020-0041", "internalSerial": "3005100568", "toolName": "Flab Box", "problem": "R ซ่อมเปลี่ยนซีลกระบอกขาแยกหลมรั่ว", "informByFullname": "ประเสริฐ แสนแพง", "informDate": "2020-06-08 11:39:32", "remark": "ขาแยก เข้าตึกผลิต , ไซโล D107 (เชน B6-B)", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-10-29 19:34:05", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "ประเสริฐ แสนแพง", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "กระบอกสูปชำรุด", "solution": "เปลี่ยนใหม่", "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล", "departmentName": "คลังรับวัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF062020-0042", "internalSerial": "3005-11-000-00-012", "toolName": "Building", "problem": "ซ่อมแอร์ห้องENZ", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-06-08 12:05:56", "remark": "ห้อง Enzyme", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-07-30 15:01:17", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มงคล บางเขียว", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม", "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม", "repairCode": "RC06", "repairDescriptionEng": "ปรับแต่ง", "repairDescriptionTha": "ปรับแต่ง", "rootCause": "น้ำยารั่ว", "solution": "ซ่อมรั่ว", "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF062020-0043", "internalSerial": "3005100199", "toolName": "Pellet Mill", "problem": "CO.ประกอบRollerลูกเล็กPL1", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-06-08 12:11:19", "remark": "PELLET 1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-06-25 14:56:46", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มงคล บางเขียว", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "สึก", "solution": "เปลี่ยนอะไหล่", "engineer": "ภูมิรัตน์ กองสมบัติ", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF062020-0044", "internalSerial": "3005100262", "toolName": "Pellet Mill", "problem": "CO.ประกอบRollerPL3", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-06-08 12:12:44", "remark": "PELLET 3", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-06-25 14:55:14", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มงคล บางเขียว", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "สึก", "solution": "เปลี่ยนอะไหล่", "engineer": "ภูมิรัตน์ กองสมบัติ", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF062020-0045", "internalSerial": "3005100199", "toolName": "Pellet Mill", "problem": "CO.เปลี่ยนดายPL1", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-06-08 15:39:55", "remark": "PELLET 1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-06-25 14:54:14", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มงคล บางเขียว", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "สึก", "solution": "เปลี่ยนอะไหล่", "engineer": "ภูมิรัตน์ กองสมบัติ", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF062020-0046", "internalSerial": "3005-31-000-00-002", "toolName": "Building", "problem": "ซ่อมไฟแสงสว่างวิศวกรรม", "informByFullname": "ชัยวรุฒ มณีแสง", "informDate": "2020-06-08 17:05:56", "remark": "สำนักงานวิศวกรรม ล่าง", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-07-11 11:17:02", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "ชัยวรุฒ มณีแสง", "failureCode": "FC05", "failureDescriptionEng": "หลุด / หลวม / หย่อน", "failureDescriptionTha": "หลุด / หลวม / หย่อน", "repairCode": "RC05", "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่", "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่", "rootCause": "โคมไฟหลุด", "solution": "ปรับตั้งใหม่", "engineer": "ชัยวรุฒ มณีแสง", "departmentName": "วิศวกรรม", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF062020-0047", "internalSerial": "3005-11-000-00-006", "toolName": "Building", "problem": "CO.อุดรอยรั่วฝ้าห้องปล่อยอาหาร", "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ", "informDate": "2020-06-09 09:12:48", "remark": "ตึกผลิต 1 ห้องปล่อยอาหารรถไซโล", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "reject", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF062020-0048", "internalSerial": "3005100590", "toolName": "Steam Mixer-Conditioner", "problem": "R. เปลี่ยน PT100 และโซ่ขับ", "informByFullname": "จตุพล มีปะทัง", "informDate": "2020-06-09 13:33:10", "remark": "คอนดิชันเนอร์ EXT.#1 ตัวที่ 2 (อยู่ล่าง)", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-06-15 15:46:25", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "จตุพล มีปะทัง", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "pt100เสีย", "solution": "เปลี่ยนpt100ใหม่", "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ", "departmentName": "เอกซ์ทรูด", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF062020-0049", "internalSerial": "3005100951", "toolName": "Centrifugal Fan", "problem": "R.ติดตั้งพัดลมระบายอากาศ", "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ", "informDate": "2020-06-09 13:34:44", "remark": "พัดลมระบายอากาศตัวที่1 (ฝั่งห้องบรรจุ)", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "reject", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF062020-0050", "internalSerial": "3005-11-000-00-006", "toolName": "Building", "problem": "อุดลอยรั่วฝาผนังไซโล", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-06-09 14:02:58", "remark": "ตึกผลิต 1 ห้องปล่อยอาหารรถไซโล", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-09-23 10:20:43", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มงคล บางเขียว", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม", "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม", "repairCode": "RC14", "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว", "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว", "rootCause": "รั่ว", "solution": "อุดรอยรั่ว", "engineer": "ปฐมพร พฤษศรี", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF062020-0051", "internalSerial": "3005100944", "toolName": "Turn Head Distributor", "problem": "กระบอกสูบเสีย/ไม่ทำงาน ของเครื่องฉ่ำหลาวผง", "informByFullname": "ห้องปฏิบัติการศรีราชา SRF_Lab", "informDate": "2020-06-09 14:51:31", "remark": "TH เก็บตัวอย่าง", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-06-20 10:51:43", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "ห้องปฏิบัติการศรีราชา SRF_Lab", "failureCode": "FC03", "failureDescriptionEng": "เสียรูป", "failureDescriptionTha": "เสียรูป", "repairCode": "RC05", "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่", "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่", "rootCause": "ชักไม่ได้", "solution": "ซ่อมแผ่นสไลด์ ", "engineer": "ภูมิรัตน์ กองสมบัติ", "departmentName": "Lab", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF062020-0052", "internalSerial": "3005100408", "toolName": "Roto Cleaner", "problem": "Rซ่อม Roto cleaner\nรั่ว", "informByFullname": "ณัฐชนน เสริมทอง", "informDate": "2020-06-09 16:27:50", "remark": "Rotor cleaner", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-07-30 11:30:44", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "ณัฐชนน เสริมทอง", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม", "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม", "repairCode": "RC14", "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว", "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว", "rootCause": "รั่ว", "solution": "เชื่อมปิด", "engineer": "วงกต มณีศรี", "departmentName": "ไซโล", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF062020-0053", "internalSerial": "3005100624", "toolName": "Chain Conveyor", "problem": "Rซ่อมเฟืองเชนลอยไปโกดัง G2\nน็อตยึดเฟืองแตก\n", "informByFullname": "ณัฐชนน เสริมทอง", "informDate": "2020-06-09 16:36:05", "remark": "เชนลอยไปโกดัง G2 (กระพ้อ K B5)", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-06-23 15:50:59", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "ณัฐชนน เสริมทอง", "failureCode": "FC06", "failureDescriptionEng": "แตกร้าว / หัก", "failureDescriptionTha": "แตกร้าว / หัก", "repairCode": "RC05", "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่", "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่", "rootCause": "เฟืองหลุด", "solution": "ปรับตั้งเฟืองใหม่", "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ", "departmentName": "คลังเก็บวัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF062020-0054", "internalSerial": "3005-91-903-01-002", "toolName": "Building", "problem": "ซ่อมกล่องดิจิตอลห้องเวรอาสา", "informByFullname": "บารมี ครุปิติ", "informDate": "2020-06-10 08:20:56", "remark": "อาคารสำนักงาน 3 ชั้น 1 เวรโรงงาน", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ชัยวรุฒ มณีแสง", "departmentName": "บริหาร", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF062020-0055", "internalSerial": "3005-91-903-01-002", "toolName": "Building", "problem": "ติดตั้งอินเตอร์เน็ตทรูห้องพักเวรอาสา", "informByFullname": "บารมี ครุปิติ", "informDate": "2020-06-10 08:22:03", "remark": "อาคารสำนักงาน 3 ชั้น 1 เวรโรงงาน", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "reject", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "บริหาร", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF062020-0056", "internalSerial": "3005100120", "toolName": "Screw Feeder", "problem": "ซ่อมถังเตรียมผสมถัง9", "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ", "informDate": "2020-06-10 08:47:44", "remark": "สกรูใต้ถัง 9", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "reject", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF062020-0057", "internalSerial": "3005100071", "toolName": "Hammer Mill (เครื่องบด)", "problem": "CO.เปลี่ยนตะแกรงบด1\n2?20", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-06-10 09:46:10", "remark": "เครื่องบด 1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-06-20 08:07:10", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มงคล บางเขียว", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ครบอายุการใชงาน", "solution": "เปลี่ยนอ่ะใหล่", "engineer": "วงกต มณีศรี", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF062020-0058", "internalSerial": "3005100085", "toolName": "Hammer Mill (เครื่องบด)", "problem": "CO.เปลี่ยนตะแกรงบด2\n6?6\n", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-06-10 09:48:21", "remark": "เครื่องบด 2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-06-20 08:05:59", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มงคล บางเขียว", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ครบอายุการใช้งาน", "solution": "เปลียนอ่ะใหล่", "engineer": "วงกต มณีศรี", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF062020-0059", "internalSerial": "3005100087", "toolName": "Hammer Mill (เครื่องบด)", "problem": "CO.เปลี่ยนตะแกรงบด3\n4?20", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-06-10 09:49:33", "remark": "เครื่องบด 3", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-06-20 08:08:20", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มงคล บางเขียว", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ครบอายุการใช้งาน", "solution": "เปลี่ยนอ่ะใหล่", "engineer": "วงกต มณีศรี", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF062020-0060", "internalSerial": "3005-91-902-01-002", "toolName": "Building", "problem": "ปรับปรุงประตูทางเดินเข้าโรงงาน", "informByFullname": "บารมี ครุปิติ", "informDate": "2020-06-11 08:36:30", "remark": "อาคารสำนักงาน 2 ชั้น 1ห้องบุคคลและธุรการ", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ชัยวรุฒ มณีแสง", "departmentName": "ธุรการ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF062020-0061", "internalSerial": "3005100113", "toolName": "Slide Gate", "problem": "ผ้าใบสเกล1ขาด", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-06-11 08:52:45", "remark": "สไลด์ใต้ฮอปปอร์สเกล 1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "Naruepol Sukthanom", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF062020-0062", "internalSerial": "3005101039", "toolName": "Ozone Generator (โอโซน)", "problem": "ท่อส่งก๊าซโอซนPL4อุดตันใช้งานไม่ได้", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-06-11 08:55:35", "remark": "เครื่องผลิตโอโซน 1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-06-25 08:49:05", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มงคล บางเขียว", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC09", "repairDescriptionEng": "ตัดต่อใหม่", "repairDescriptionTha": "ตัดต่อใหม่", "rootCause": "ท่อตัน", "solution": "ตัดต่อใหม่", "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF062020-0063", "internalSerial": "3005100205", "toolName": "Deodorizing Equipment (เครื่องกำจัดกลิ่น)", "problem": "ท่อนำไหลกลับใต้เครื่องกำจัดกลิ่นpl1ตันใช้งานไม่ได้", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-06-11 09:03:12", "remark": "เครื่องกำจัดกลิ่น PL#1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-06-25 08:47:44", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มงคล บางเขียว", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC09", "repairDescriptionEng": "ตัดต่อใหม่", "repairDescriptionTha": "ตัดต่อใหม่", "rootCause": "ท่อตัน", "solution": "ตัดท่อใหม่", "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF062020-0064", "internalSerial": "3005100294", "toolName": "Deodorizing Equipment (เครื่องกำจัดกลิ่น)", "problem": "ท่อน้ำใต้เครื่องกำจัดกลิ่นpl4ตันใช้งานไม่ได้", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-06-11 09:04:45", "remark": "เครื่องกำจัดกลิ่น PL#4", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-06-25 08:50:55", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มงคล บางเขียว", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC09", "repairDescriptionEng": "ตัดต่อใหม่", "repairDescriptionTha": "ตัดต่อใหม่", "rootCause": "ท่อตัน", "solution": "ตัดต่อใหม่", "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF062020-0065", "internalSerial": "3005100262", "toolName": "Pellet Mill", "problem": "R เปลี่ยนสายไฮดรอลิคปั๊มเม็ด PL#3", "informByFullname": "อรรถพล นายงาน", "informDate": "2020-06-11 09:08:57", "remark": "PELLET 3", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-06-20 08:59:27", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "อรรถพล นายงาน", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "สายรั่ว", "solution": "เปลี่ยนใหม่", "engineer": "ภูมิรัตน์ กองสมบัติ", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF062020-0066", "internalSerial": "3005-91-911-01", "toolName": "Building", "problem": "ทาสีโลโก้ CPF หน้าตึกผลิต", "informByFullname": "บารมี ครุปิติ", "informDate": "2020-06-11 10:06:18", "remark": "รั้วโรงงาน", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "นิตย์สกุล บุญตัน", "departmentName": "บริหาร", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF062020-0067", "internalSerial": "3005-11-000-00-000", "toolName": "Building", "problem": "ปรับปรุงโครงทรัสทางเดินข้ามถังไซโลปูน", "informByFullname": "อรรถพล นายงาน", "informDate": "2020-06-11 10:13:52", "remark": "ตึกผลิต 1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "นิตย์สกุล บุญตัน", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF062020-0068", "internalSerial": "3005100606", "toolName": "Extruder Machine", "problem": "R. ซ่อมชุดเสื้อสกรู Extruder", "informByFullname": "จตุพล มีปะทัง", "informDate": "2020-06-11 10:45:55", "remark": "เครื่อง Extruder#2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-06-26 15:31:58", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "จตุพล มีปะทัง", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ครบอายุการใช้งาน", "solution": "เปลี่ยนอะไหล่", "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ", "departmentName": "เอกซ์ทรูด", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF062020-0069", "internalSerial": "3005100606", "toolName": "Extruder Machine", "problem": "R. เปลี่ยนหลอดแก้วตรวจสอบระดับน้ำมันเกียร์", "informByFullname": "จตุพล มีปะทัง", "informDate": "2020-06-11 10:47:32", "remark": "เครื่อง Extruder#2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-06-26 16:32:37", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "จตุพล มีปะทัง", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "เสื่อมสภาพ", "solution": "เปลี่ยนอะไหล่", "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ", "departmentName": "เอกซ์ทรูด", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF062020-0070", "internalSerial": "3005-31-000-00-004", "toolName": "Building", "problem": "K.โต๊ะประกอบชุดเกียร์โรงซ่อมวิศวกรรม", "informByFullname": "ลิขิต สวนทอง", "informDate": "2020-06-11 11:05:10", "remark": "โรงซ่อม", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ภูมิรัตน์ กองสมบัติ", "departmentName": "วิศวกรรม", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF062020-0071", "internalSerial": "3005100373", "toolName": "Slide Gate", "problem": "R.เปลี่ยนโซลินอยวาล์วถัง47", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-06-11 11:07:41", "remark": "สไลด์ถัง F47", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-06-22 09:59:05", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มงคล บางเขียว", "failureCode": "FC12", "failureDescriptionEng": "ไม่ทำงาน", "failureDescriptionTha": "ไม่ทำงาน", "repairCode": "RC06", "repairDescriptionEng": "ปรับแต่ง", "repairDescriptionTha": "ปรับแต่ง", "rootCause": "ไม่ทำงาน", "solution": "แก้ไขปรับปรุงใหม่", "engineer": "ชัยวรุฒ มณีแสง", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF062020-0072", "internalSerial": "3005101039", "toolName": "Ozone Generator (โอโซน)", "problem": "R.ปั้มหล่อเย็นเครื่องผลิตโอโซน1ชำรุดใช้งานไม่ได้", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-06-11 11:10:44", "remark": "เครื่องผลิตโอโซน 1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-06-25 09:10:15", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มงคล บางเขียว", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ปั้มน้ำไหม้ไฟช๊อต", "solution": "เปลี่ยนปั้มใหม่", "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF062020-0073", "internalSerial": "3005100253", "toolName": "Slide Gate", "problem": "เปลี่ยนโคมไฟใหม่", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-06-11 13:39:36", "remark": "สไลด์ถัง 01", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "reject", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF062020-0074", "internalSerial": "3005-21-124-01-000", "toolName": "Building", "problem": "R เปลี่ยนตะแกรงซองอบ", "informByFullname": "ประเสริฐ แสนแพง", "informDate": "2020-06-11 14:07:25", "remark": "ไซโล 1 อบวัตถุดิบ 1 (ซองอบ)", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-07-01 15:16:54", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "ประเสริฐ แสนแพง", "failureCode": "FC05", "failureDescriptionEng": "หลุด / หลวม / หย่อน", "failureDescriptionTha": "หลุด / หลวม / หย่อน", "repairCode": "RC18", "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "rootCause": "หัวสกรูที่ยึดตะแกรงสึกจนขาดทำให้ข้าวโพดรั่วออกนอกซอง", "solution": "ยกซองอบลงมาซ่อมขอบตะแกรงโดยการยิงสกรูเพิ่ม และแทนตัวเดิมที่สึก และซ่อมขอบผนังด้านนอกในส่วนที่ผุ", "engineer": "วีระพงศ์ รัตนพันธ์", "departmentName": "ไซโล", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF062020-0075", "internalSerial": "3005-21-124-01-000", "toolName": "Building", "problem": "R ปรับปรุงเซนลอยโกดัง B6 เข้าถังไซโล D107-D111", "informByFullname": "ประเสริฐ แสนแพง", "informDate": "2020-06-11 14:17:26", "remark": "ไซโล 1 อบวัตถุดิบ 1 (ซองอบ)", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-06-22 10:38:46", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "ประเสริฐ แสนแพง", "failureCode": "FC22", "failureDescriptionEng": "ออกแบบไม่ดี (EM Pillar)", "failureDescriptionTha": "ออกแบบไม่ดี (EM Pillar)", "repairCode": "RC18", "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "rootCause": "เนื่องจากมุมท่อทางออกของเชนที่ลงโรโต นอนเกินไป", "solution": "ทำการยกเชนให้สูงขึ้นอีกเพื่อให้มุมทางลงเหมาะสม", "engineer": "วีระพงศ์ รัตนพันธ์", "departmentName": "ไซโล", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF062020-0076", "internalSerial": "3005-91-911-01", "toolName": "Building", "problem": "ซ่อมวาล์วปั้มลมโรงจอดรถจักรยานยนต์", "informByFullname": "บารมี ครุปิติ", "informDate": "2020-06-11 16:57:16", "remark": "รั้วโรงงาน", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-06-20 10:50:37", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "บารมี ครุปิติ", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "วาล์ว รั่ว ", "solution": "เปลี่ยนใหม่ ", "engineer": "ภูมิรัตน์ กองสมบัติ", "departmentName": "บริหาร", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF062020-0077", "internalSerial": "3005-91-911-01", "toolName": "Building", "problem": "ซ่อมท่อน้ำทิ้งอ่างล้างตาฉุกเฉิน", "informByFullname": "บารมี ครุปิติ", "informDate": "2020-06-12 09:26:38", "remark": "รั้วโรงงาน", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-07-18 16:30:22", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "บารมี ครุปิติ", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ของเดิมชำรุด", "solution": "เปลี่ยนของใหม่", "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล", "departmentName": "บริหาร", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF062020-0078", "internalSerial": "3005100052", "toolName": "Chain Conveyor", "problem": "R เปลี่ยนหูล็อคฝาเชน", "informByFullname": "อรรถพล นายงาน", "informDate": "2020-06-12 11:23:53", "remark": "เชนลอยเข้าถังเตรียมบดไลน์เก่า", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-11-07 10:56:31", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "อรรถพล นายงาน", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "หูล็อกหมดสภาพ", "solution": "เปลี่ยนใหม่", "engineer": "วงกต มณีศรี", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF062020-0079", "internalSerial": "3005100245", "toolName": "Vibrating Sifter", "problem": "PM เปลี่ยนมอเตอร์เครื่องร่อน PL2", "informByFullname": "อรรถพล นายงาน", "informDate": "2020-06-12 11:25:50", "remark": "เครื่องร่อน PL#2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-06-15 08:44:17", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "อรรถพล นายงาน", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC05", "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่", "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่", "rootCause": "ครบอายุการใช่งาน", "solution": "เปลื่อนใหม่", "engineer": "ลิขิต สวนทอง", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF062020-0080", "internalSerial": "3005100251", "toolName": "Air Jet Filter", "problem": "R เปลี่ยนมอเตอร์ Blower Dust system ", "informByFullname": "อรรถพล นายงาน", "informDate": "2020-06-12 11:46:32", "remark": "แอร์เจ็ตฟิลเตอร์ของ TH 8 หัว (PL 2,4)", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "Naruepol Sukthanom", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF062020-0081", "internalSerial": "3005100146", "toolName": "Mixer (ถังผสม)", "problem": "ยกตุ้มน้ำหนัก เทสโหลดเซลล์ สเกล2", "informByFullname": "อรรถพล นายงาน", "informDate": "2020-06-12 11:50:07", "remark": "เครื่องผสมอาหาร", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "Naruepol Sukthanom", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF062020-0082", "internalSerial": "3005100977", "toolName": "Conditioner", "problem": "R.เปลี่ยนซิลhyginicaer หัวและห้าย", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-06-12 13:01:08", "remark": "Binary Conditioner PL#4", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-09-08 10:19:31", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มงคล บางเขียว", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม", "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม", "repairCode": "RC09", "repairDescriptionEng": "ตัดต่อใหม่", "repairDescriptionTha": "ตัดต่อใหม่", "rootCause": "ซีลเชือกคอเพลาไฮจิไนเซอร์เสื่อม สภาพ", "solution": "เปลี่ยนซีลเชือกกาไฟท์ ใหม่ ", "engineer": "ภูมิรัตน์ กองสมบัติ", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF062020-0083", "internalSerial": "3005100283", "toolName": "Steam Mixer-Conditioner", "problem": "R เปลี่ยนซิลConditionerหัวและท้าย", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-06-12 13:03:57", "remark": "CONDITIONER PL#4", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-09-01 14:08:03", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มงคล บางเขียว", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม", "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม", "repairCode": "RC09", "repairDescriptionEng": "ตัดต่อใหม่", "repairDescriptionTha": "ตัดต่อใหม่", "rootCause": "ซีลเสื่อมสภาพ", "solution": "ตัดต่อเชือกซีลใหม่ ", "engineer": "ภูมิรัตน์ กองสมบัติ", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF062020-0084", "internalSerial": "3005-31-134-01-000", "toolName": "Building", "problem": "PM ปั๊มลมNo.3 ตามรอบ 4,000 ชั่วโมง", "informByFullname": "นิตย์สกุล บุญตัน", "informDate": "2020-06-12 16:13:49", "remark": "ระบบอัดอากาศผลิต1 (ห้องปั๊มลม)", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-06-20 10:53:17", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "นิตย์สกุล บุญตัน", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "กรองอากาศกรองน้ำมันครบอายุการใช้งาน", "solution": "เปลี่ยนกรองอากาศใหม่กรองน้ำมันใหม่", "engineer": "อนุชา กัมปงซัน", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF062020-0085", "internalSerial": "3005-11-118-01-000", "toolName": "Building", "problem": "ติดตั้งแผ่นกันของหล่นลงด้านล่าง", "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ", "informDate": "2020-06-12 17:10:33", "remark": "ตึกผลิต 1 จ่ายรถไซโล C", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-09-23 10:23:07", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ", "failureCode": "FC23", "failureDescriptionEng": "ของเดิมไม่มี", "failureDescriptionTha": "ของเดิมไม่มี", "repairCode": "RC18", "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "rootCause": "ไม่ทีราวกันตก", "solution": "ติดตั้งราวกันตก", "engineer": "ปฐมพร พฤษศรี", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF062020-0086", "internalSerial": "3005-11-000-00-015", "toolName": "Building", "problem": "น้ำรั่วลงห้องชั้นปากถัง", "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ", "informDate": "2020-06-12 17:13:14", "remark": "ตึกผลิต 1 ห้องปากถังชั้น 4", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-09-08 16:04:30", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม", "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม", "repairCode": "RC05", "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่", "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่", "rootCause": "หลังคารั่ว", "solution": "ติดใหม่", "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF062020-0087", "internalSerial": "3005100776", "toolName": "Air Conditioner", "problem": "ย้ายจุดติดตั้งrouter TRUE wifi จากห้อง จป. ไปห้องเวรอาสา", "informByFullname": "วรกานต์ ศิริเกตุ", "informDate": "2020-06-13 08:48:21", "remark": "เครื่องปรับอากาศห้องเวรโรงงาน", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 1, "returnDate": "-", "repairType": "reject", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "บริหาร", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF062020-0088", "internalSerial": "3005-11-118-01-048", "toolName": "Building", "problem": "Rเปลี่ยนบิลถัง48", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-06-13 09:22:27", "remark": "ตึกผลิต 1 จ่ายรถไซโล C ถัง F48", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-06-15 08:42:38", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มงคล บางเขียว", "failureCode": "FC12", "failureDescriptionEng": "ไม่ทำงาน", "failureDescriptionTha": "ไม่ทำงาน", "repairCode": "RC18", "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "rootCause": "เฟืองขับใบบินแตกหัก", "solution": "เปลื่อยตัวใหม่", "engineer": "ลิขิต สวนทอง", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF062020-0089", "internalSerial": "3005100604", "toolName": "Steam Mixer-Conditioner", "problem": "R. เปลี่ยน Regulator ปรับแรงดัน Steam", "informByFullname": "จตุพล มีปะทัง", "informDate": "2020-06-13 10:04:57", "remark": "คอนดิชันเนอร์ EXT.#2 ตัวที่ 1 (อยู่บน)", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-06-25 08:53:49", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "จตุพล มีปะทัง", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ของเดิมชำรุด", "solution": "เปลี่ยนตัวใหม่", "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล", "departmentName": "เอกซ์ทรูด", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF062020-0090", "internalSerial": "3005-11-113-01-012", "toolName": "Building", "problem": "เปลี่ยนโคลมไฟแสงสว่างหลังคาmixer", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-06-13 10:50:00", "remark": "ตึกผลิต 1 ชั่ง 1 ถัง 12", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-06-22 09:47:28", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มงคล บางเขียว", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "หลอดไฟเสีย", "solution": "เปลี่ยนใหม่\n", "engineer": "ชัยวรุฒ มณีแสง", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF062020-0091", "internalSerial": "3005100589", "toolName": "Steam Mixer-Conditioner", "problem": "R.เปลี่ยนท่อระบาย Steam Conditiner", "informByFullname": "จตุพล มีปะทัง", "informDate": "2020-06-13 13:46:07", "remark": "คอนดิชันเนอร์ EXT.#1 ตัวที่ 1 (อยู่บน)", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-07-24 15:52:33", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "จตุพล มีปะทัง", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC05", "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่", "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่", "rootCause": "ซ่อมท่อสตรีม", "solution": "เปลี่ยนท่อสตรีม", "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ", "departmentName": "เอกซ์ทรูด", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF062020-0092", "internalSerial": "3005100113", "toolName": "Slide Gate", "problem": "PM เปลี่ยน Roller support แผ่นสไลด์", "informByFullname": "อรรถพล นายงาน", "informDate": "2020-06-13 14:21:13", "remark": "สไลด์ใต้ฮอปปอร์สเกล 1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-07-31 11:18:28", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "อรรถพล นายงาน", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ครบอายุการใช้งาน", "solution": "เปลี่ยนลูกกลิ่งใหม่", "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF062020-0093", "internalSerial": "3005100156", "toolName": "Magnet (แม่เหล็ก)", "problem": "R.ซ่อมกระบอกสูบลมรั่ว", "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ", "informDate": "2020-06-15 08:43:04", "remark": "แม่เหล็กก่อนลงฟีดคลีนเนอร์", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-07-23 16:48:59", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ซีลรั่ว", "solution": "เปลี่ยนซีลคอกระบอกสูบ", "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF062020-0094", "internalSerial": "3005-91-903-03", "toolName": "Building", "problem": "ซ่อมก็อกน้ำรั่วห้องน้ำลูกค้า", "informByFullname": "บารมี ครุปิติ", "informDate": "2020-06-15 08:54:52", "remark": "อาคารสำนักงาน 3 ห้องน้ำลูกค้า", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-08-11 13:47:31", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "บารมี ครุปิติ", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม", "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม", "repairCode": "RC12", "repairDescriptionEng": "ทำความสะอาด", "repairDescriptionTha": "ทำความสะอาด", "rootCause": "มีสิ่งอุดตัน", "solution": "ทำความสะอาด", "engineer": "ปฐมพร พฤษศรี", "departmentName": "ธุรการ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF062020-0095", "internalSerial": "3005-11-118-01-000", "toolName": "Building", "problem": "R.ซ่อมประตู Load out c", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-06-15 10:38:49", "remark": "ตึกผลิต 1 จ่ายรถไซโล C", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "reject", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF062020-0096", "internalSerial": "3005-91-902-01-002", "toolName": "Building", "problem": "ซ่อมผนังห้อง ผจก.ฝ่ายธุรการ (น้ำรั่ว)", "informByFullname": "บารมี ครุปิติ", "informDate": "2020-06-15 11:13:29", "remark": "อาคารสำนักงาน 2 ชั้น 1ห้องบุคคลและธุรการ", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-08-21 16:19:17", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "บารมี ครุปิติ", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม", "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม", "repairCode": "RC06", "repairDescriptionEng": "ปรับแต่ง", "repairDescriptionTha": "ปรับแต่ง", "rootCause": "น้ำรั่ว", "solution": "อุดรอยรั่ว", "engineer": "วงกต มณีศรี", "departmentName": "ธุรการ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF062020-0097", "internalSerial": "3005100091", "toolName": "Screw Feeder", "problem": "R.ซ่อมฝาถังวัตถุดิบถัง1", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-06-15 11:14:55", "remark": "สกรูใต้ถัง 1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "reject", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF062020-0098", "internalSerial": "3005-91-901-01-010", "toolName": "Building", "problem": "ซ่อมฝ้าห้องประชุม 2", "informByFullname": "บารมี ครุปิติ", "informDate": "2020-06-15 11:26:24", "remark": "ห้องประชุม 2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "นิตย์สกุล บุญตัน", "departmentName": "บริหาร", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF062020-0099", "internalSerial": "3005100539", "toolName": "Belt Tripper", "problem": "Rเปลี่ยนรอกสลิงรางสายพานโกดัง B5 ฝั่งA", "informByFullname": "ณัฐชนน เสริมทอง", "informDate": "2020-06-15 11:41:52", "remark": "สายพานโกดัง B5-A", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "Naruepol Sukthanom", "departmentName": "คลังรับวัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF062020-0100", "internalSerial": "3005100402", "toolName": "Truck Dumper", "problem": "Rซ่อมกระบอก truck dump ทางเท C1\nแกนสึก", "informByFullname": "ณัฐชนน เสริมทอง", "informDate": "2020-06-15 13:31:00", "remark": "Truck dump ทางเท C1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "นิตย์สกุล บุญตัน", "departmentName": "ไซโล", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF062020-0101", "internalSerial": "3005-91-906-03", "toolName": "Building", "problem": "จัดทำชั้นวางของ2ชั้น", "informByFullname": "ห้องปฏิบัติการศรีราชา SRF_Lab", "informDate": "2020-06-15 15:21:30", "remark": "ห้องตรวจสอบคุณภาพ(QCP)", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-07-15 08:35:32", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "ห้องปฏิบัติการศรีราชา SRF_Lab", "failureCode": "FC22", "failureDescriptionEng": "ออกแบบไม่ดี (EM Pillar)", "failureDescriptionTha": "ออกแบบไม่ดี (EM Pillar)", "repairCode": "RC18", "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "rootCause": "ไม่มีพื้นที่จัดเก็บของ", "solution": "ทำชั้นวางใหม่", "engineer": "ปฐมพร พฤษศรี", "departmentName": "Lab", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF062020-0102", "internalSerial": "3005-91-906-01-001", "toolName": "Building", "problem": "เปลี่ยนหลอดไฟห้องน้ำชาย", "informByFullname": "ห้องปฏิบัติการศรีราชา SRF_Lab", "informDate": "2020-06-15 15:23:40", "remark": "ห้องปฏิบัติการ ผจก.ฝ่ายปฎิบัติการ", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-07-07 16:07:54", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "ห้องปฏิบัติการศรีราชา SRF_Lab", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "หลอดไฟเสีย", "solution": "เปลี่ยนใหม่", "engineer": "ชัยวรุฒ มณีแสง", "departmentName": "Lab", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF062020-0103", "internalSerial": "3005-91-906-01-001", "toolName": "Building", "problem": "ซ่อนสายไฟเครื่องซิลตัวอย่าง", "informByFullname": "ห้องปฏิบัติการศรีราชา SRF_Lab", "informDate": "2020-06-15 15:24:36", "remark": "ห้องปฏิบัติการ ผจก.ฝ่ายปฎิบัติการ", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 1, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ชัยวรุฒ มณีแสง", "departmentName": "Lab", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF062020-0104", "internalSerial": "3005-27-127-00-011", "toolName": "Building", "problem": "ซ่อมหลังคาโกดังพรีมิกซ์ สารเสริม\nฝนตกน้ำรั่ว", "informByFullname": "ณัฐชนน เสริมทอง", "informDate": "2020-06-15 16:08:57", "remark": "คลังวัตถุดิบ โกดัง G2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "วงกต มณีศรี", "departmentName": "คลัง อสร", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF062020-0105", "internalSerial": "3005-21-124-01-000", "toolName": "Building", "problem": "ซ่อมแสงสว่าง Tower ซองอบ", "informByFullname": "ณัฐชนน เสริมทอง", "informDate": "2020-06-15 16:35:04", "remark": "ไซโล 1 อบวัตถุดิบ 1 (ซองอบ)", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-06-22 09:43:52", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "ณัฐชนน เสริมทอง", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "หลอดไฟเสีย", "solution": "เปลี่ยนใหม่", "engineer": "ชัยวรุฒ มณีแสง", "departmentName": "ไซโล", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF062020-0106", "internalSerial": "3005-21-127-01-007", "toolName": "Building", "problem": "ซ่อมแสงสว่างถังไซโล D107", "informByFullname": "ณัฐชนน เสริมทอง", "informDate": "2020-06-15 16:36:30", "remark": "ไซโล 1 ถังไซโล D107", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-07-07 15:53:18", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "ณัฐชนน เสริมทอง", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "หลอดไฟเสีย", "solution": "เปลี่ยนใหม่", "engineer": "ชัยวรุฒ มณีแสง", "departmentName": "ไซโล", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF062020-0107", "internalSerial": "3005-27-127-00-207", "toolName": "Building", "problem": "ปรับปรุงระบบไฟ VEGA ส่องถังน้ำยา LA1", "informByFullname": "ณัฐชนน เสริมทอง", "informDate": "2020-06-15 16:38:16", "remark": "ถังไขมัน LA1 (Alimet)", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-06-25 09:23:44", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "ณัฐชนน เสริมทอง", "failureCode": "FC20", "failureDescriptionEng": "วัดค่าไม่ตรง / แสดงผลไม่ตรงค่าจริง", "failureDescriptionTha": "วัดค่าไม่ตรง / แสดงผลไม่ตรงค่าจริง", "repairCode": "RC07", "repairDescriptionEng": "ปรับระยะตำแหน่ง", "repairDescriptionTha": "ปรับระยะตำแหน่ง", "rootCause": "ติดตั้งไม่ตรงตามมาตรฐาน", "solution": "ปรับตั้งระยะใหม่", "engineer": "Naruepol Sukthanom", "departmentName": "คลังรับวัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF062020-0108", "internalSerial": "3005100443", "toolName": "Counterflow Dryer", "problem": "Rเปลี่ยนกล่องรวมสายไฟ ซองอบ", "informByFullname": "ณัฐชนน เสริมทอง", "informDate": "2020-06-15 16:47:59", "remark": "ซองอบ", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "Naruepol Sukthanom", "departmentName": "ไซโล", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF062020-0109", "internalSerial": "3005100684", "toolName": "Main Circuited Control", "problem": "Rปรับปรุงระบบเซ็นเซอร์ ซองอบ", "informByFullname": "ณัฐชนน เสริมทอง", "informDate": "2020-06-15 16:49:47", "remark": "ตู้ MCC-8:ซองอบ", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "Naruepol Sukthanom", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF062020-0110", "internalSerial": "3005100655", "toolName": "Belt Conveyor", "problem": "เปลียนลูกกลิ้งรางสายพานc1", "informByFullname": "ศิริพงษ์ อ่อนศรี", "informDate": "2020-06-16 07:55:48", "remark": "รางสายพานจ่ายอาหาร 1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-07-31 16:54:44", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "ศิริพงษ์ อ่อนศรี", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "สายพานเดิมแตกตรงขอบด้านข้าง", "solution": "เปลี่ยนสายพานเส้นใหม่ และลูกกลิ้งหัวท้าย", "engineer": "วีระพงศ์ รัตนพันธ์", "departmentName": "คลัง อสร", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF062020-0111", "internalSerial": "3005100654", "toolName": "Belt Conveyor", "problem": "เปลียนลูกกลิ้งรางสายพานc2", "informByFullname": "ศิริพงษ์ อ่อนศรี", "informDate": "2020-06-16 07:57:03", "remark": "รางสายพานจ่ายอาหาร 2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-08-04 10:44:25", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "ศิริพงษ์ อ่อนศรี", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "สายพานเดิมฉีกขาด", "solution": "เปลี่ยนสายพานใหม่พร้อมลูกกลิ้งให้ใหญ่ขึ้น", "engineer": "วีระพงศ์ รัตนพันธ์", "departmentName": "คลัง อสร", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF062020-0112", "internalSerial": "3005100823", "toolName": "Screw Conveyor", "problem": "R.เปลี่ยนสายไฟเข้ามอเตอร์สกรูลงเครื่องร่อนPL4", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-06-16 08:46:09", "remark": "สกรูลงเครื่องร่อน PL#4", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-08-14 10:28:03", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มงคล บางเขียว", "failureCode": "FC19", "failureDescriptionEng": "ไฟรั่ว / ลัดวงจร", "failureDescriptionTha": "ไฟรั่ว / ลัดวงจร", "repairCode": "RC18", "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "rootCause": "มีน้ำในท่อ สายเปื่อย และช็อตลงโครง", "solution": "เดินท่อแนวใหม่ให้กันน้ำเข้า", "engineer": "ชัยวรุฒ มณีแสง", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF062020-0113", "internalSerial": "3005100072", "toolName": "Air Jet Filter", "problem": "R.เปลี่ยนสายพานพัดลมโบเวอร์บด1", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-06-16 09:27:08", "remark": "แอร์เจ็ตฟิลเตอร์ของเครื่องบด1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-06-20 10:49:41", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มงคล บางเขียว", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "เสื่อม สภาพ", "solution": "เปลี่ยน สาย พาน ใหม่ ", "engineer": "ภูมิรัตน์ กองสมบัติ", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF062020-0114", "internalSerial": "3005-11-000-00-015", "toolName": "Building", "problem": "R.                                                          \nซ่อมหลังคาหลังห้องเก็บตัวอย่างชั้น", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-06-16 09:35:55", "remark": "ตึกผลิต 1 ห้องปากถังชั้น 4", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "reject", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF062020-0115", "internalSerial": "3005-11-118-01-000", "toolName": "Building", "problem": "    R. ซ่อมพื้นชั้นลอยสไลด์ Load out ไลน์เก่า\n", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-06-16 09:38:24", "remark": "ตึกผลิต 1 จ่ายรถไซโล C", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "reject", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF062020-0116", "internalSerial": "3005-11-000-00-010", "toolName": "Building", "problem": "เปลี่ยนหลังคาห้องเก็บของ", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-06-16 09:42:57", "remark": "ห้องไฟฟ้า 4", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-08-05 08:46:10", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มงคล บางเขียว", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม", "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม", "repairCode": "RC18", "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "rootCause": "หลังคารั่ว", "solution": "อุดรอยรั่ว", "engineer": "วงกต มณีศรี", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF062020-0117", "internalSerial": "3005100060", "toolName": "Flab Box", "problem": "R.เปลี่ยนท่อลงถังเตรียนบท1ถัง60", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-06-16 09:46:30", "remark": "ขาแยก HM 1 , HM 2 ( ถัง 60 )", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-07-22 14:50:31", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มงคล บางเขียว", "failureCode": "FC09", "failureDescriptionEng": "สึกหรอ / ผุ", "failureDescriptionTha": "สึกหรอ / ผุ", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ท่อผุ", "solution": "เปลี่ยนท่อใหม่", "engineer": "วงกต มณีศรี", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF062020-0118", "internalSerial": "3005100726", "toolName": "Boiler", "problem": "PM. งานแยงท่อไฟบอยเลอร์ 8 ตัน", "informByFullname": "ธีรพันธ์ กันตจารนิติ", "informDate": "2020-06-16 10:55:23", "remark": "บอยเลอร์ 8 ตัน", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ธีรพันธ์ กันตจารนิติ", "departmentName": "วิศวกรรม", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF062020-0119", "internalSerial": "3005101045", "toolName": "Centrifugal Pump", "problem": "งานล้างไส้กรองเมนเบรน RO", "informByFullname": "ธีรพันธ์ กันตจารนิติ", "informDate": "2020-06-16 11:34:54", "remark": "ปั๊มน้ำ RO", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ธีรพันธ์ กันตจารนิติ", "departmentName": "วิศวกรรม", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF062020-0120", "internalSerial": "3005100606", "toolName": "Extruder Machine", "problem": "CO.เปลี่ยนอะไหล่เครื่องนึ่ง#2", "informByFullname": "จตุพล มีปะทัง", "informDate": "2020-06-17 08:47:38", "remark": "เครื่อง Extruder#2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-06-23 15:42:55", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "จตุพล มีปะทัง", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "อะไหล่ครบอายุการใช้งาน", "solution": "เปลี่ยนอะไหล่", "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ", "departmentName": "เอกซ์ทรูด", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF062020-0121", "internalSerial": "3005100755", "toolName": "Fire Pump", "problem": "ซ่อมปั้มพญานาคหลังโรงอาหาร", "informByFullname": "บารมี ครุปิติ", "informDate": "2020-06-17 08:57:28", "remark": "ปั๊มท่อพญานาคแบบเครื่องยนต์", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-06-25 10:01:14", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "บารมี ครุปิติ", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "สายพานชำรุด", "solution": "เปลี่ยนสายพานใหม่", "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล", "departmentName": "บริหาร", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF062020-0122", "internalSerial": "3005-91-911-01", "toolName": "Building", "problem": "ซ่อมท่อน้ำรั่วหลังห้องประชุม 2", "informByFullname": "บารมี ครุปิติ", "informDate": "2020-06-17 09:24:04", "remark": "รั้วโรงงาน", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-08-13 09:24:13", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "บารมี ครุปิติ", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ท่อผุ", "solution": "เปลี่ยนท่อใหม่", "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล", "departmentName": "บริหาร", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF062020-0123", "internalSerial": "3005100558", "toolName": "Chain Conveyor", "problem": "Rเปลี่ยนโซ่เชนใต้ดินทางเทO2 ลงกระพ้อB6-B\nใบเชนหักงอ", "informByFullname": "ณัฐชนน เสริมทอง", "informDate": "2020-06-17 15:50:12", "remark": "เชนใต้ดินทางเท O2 ตัวที่ 2 ลงกระพ้อ B6-B", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-06-22 09:52:57", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "ณัฐชนน เสริมทอง", "failureCode": "FC06", "failureDescriptionEng": "แตกร้าว / หัก", "failureDescriptionTha": "แตกร้าว / หัก", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "แตกหัก บิดงอ จากการใช่งาน", "solution": "ทำการเปลี่ยนใหม่", "engineer": "ปฐมพร พฤษศรี", "departmentName": "คลังรับวัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF062020-0124", "internalSerial": "3005-21-121-01-001", "toolName": "Building", "problem": "ซ่อมหลังคาห้องควบคุม Truck dump C1", "informByFullname": "ณัฐชนน เสริมทอง", "informDate": "2020-06-17 15:57:35", "remark": "ไซโล 1 ห้องควบคุม Truck dump C1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-06-23 15:45:18", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "ณัฐชนน เสริมทอง", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม", "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม", "repairCode": "RC06", "repairDescriptionEng": "ปรับแต่ง", "repairDescriptionTha": "ปรับแต่ง", "rootCause": "หลังคารั่ว", "solution": "ป่ะหลังคาใหม่", "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ", "departmentName": "ไซโล", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF062020-0125", "internalSerial": "3005100051", "toolName": "Magnet (แม่เหล็ก)", "problem": "R.เปลี่ยน แอร์วาล์วใหม่ไม่ทำงาน", "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ", "informDate": "2020-06-18 10:01:04", "remark": "ระบบแม่เหล็กออกจากระพ้อไลน์เก่า", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "reject", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF062020-0126", "internalSerial": "3005-91-911-01", "toolName": "Building", "problem": "ระบบเก็บข้อมูลการดูแลเครื่องจักร Stone Lab", "informByFullname": "ลิขิต สวนทอง", "informDate": "2020-06-18 14:12:13", "remark": "รั้วโรงงาน", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-06-20 10:39:41", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "ลิขิต สวนทอง", "failureCode": "FC12", "failureDescriptionEng": "ไม่ทำงาน", "failureDescriptionTha": "ไม่ทำงาน", "repairCode": "RC05", "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่", "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่", "rootCause": "ค่าบริการ", "solution": "ค่าบริการ", "engineer": "ลิขิต สวนทอง", "departmentName": "บริหาร", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF062020-0127", "internalSerial": "3005100316", "toolName": "Sewing Machine", "problem": "R.Pmหัวเย็บบรรจุ1,2", "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ", "informDate": "2020-06-19 08:06:05", "remark": "จักรหัวบรรจุ 1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "reject", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF062020-0128", "internalSerial": "3005-11-118-01-000", "toolName": "Building", "problem": "ซ่อมประตู load c", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-06-19 09:24:23", "remark": "ตึกผลิต 1 จ่ายรถไซโล C", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "นิตย์สกุล บุญตัน", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF062020-0129", "internalSerial": "3005-11-000-00-015", "toolName": "Building", "problem": "ซ่อมหลังคาชั้นปากถัง ตึกผลิต", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-06-19 09:28:44", "remark": "ตึกผลิต 1 ห้องปากถังชั้น 4", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-09-23 10:11:42", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มงคล บางเขียว", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม", "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม", "repairCode": "RC14", "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว", "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว", "rootCause": "รั่ว", "solution": "อุดรอยรั่ว", "engineer": "ปฐมพร พฤษศรี", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF062020-0130", "internalSerial": "3005100054", "toolName": "Chain Conveyor", "problem": "ซ่อมปะรูรั่วท่อก่อนลงกะพ้อ", "informByFullname": "อรรถพล นายงาน", "informDate": "2020-06-19 09:29:45", "remark": "เชนใต้ไซโลปูนไลน์ใหม่", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-07-30 09:58:54", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "อรรถพล นายงาน", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม", "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม", "repairCode": "RC06", "repairDescriptionEng": "ปรับแต่ง", "repairDescriptionTha": "ปรับแต่ง", "rootCause": "ท่อรั่ว", "solution": "ป่ะท่อใหม่", "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF062020-0131", "internalSerial": "3005-11-118-01-000", "toolName": "Building", "problem": "ซ่อมพื้นไซโลload out c", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-06-19 09:30:16", "remark": "ตึกผลิต 1 จ่ายรถไซโล C", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-06-25 08:43:54", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มงคล บางเขียว", "failureCode": "FC22", "failureDescriptionEng": "ออกแบบไม่ดี (EM Pillar)", "failureDescriptionTha": "ออกแบบไม่ดี (EM Pillar)", "repairCode": "RC09", "repairDescriptionEng": "ตัดต่อใหม่", "repairDescriptionTha": "ตัดต่อใหม่", "rootCause": "ใส่เหล็กไม่ครบ", "solution": "เชื่อมเสริมเหล็กใหม่", "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF062020-0132", "internalSerial": "3005100091", "toolName": "Screw Feeder", "problem": "ซ่อมฝาถังวัตถุดิบถัง 1-31", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-06-19 09:32:04", "remark": "สกรูใต้ถัง 1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "นิตย์สกุล บุญตัน", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF062020-0133", "internalSerial": "3005100002", "toolName": "Lift Machine (ลิฟท์ยกของ)", "problem": "R.ซ่อมรถขนถุง", "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ", "informDate": "2020-06-19 09:32:31", "remark": "ลิฟท์ขนยาตึกผลิตบริเวณห้องบรรจุ", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-07-03 10:20:10", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ", "failureCode": "FC03", "failureDescriptionEng": "เสียรูป", "failureDescriptionTha": "เสียรูป", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "แกนกระบอกลมงอ", "solution": "เปลื่ยนระบอกสูบใหม่", "engineer": "ลิขิต สวนทอง", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF062020-0134", "internalSerial": "3005100210", "toolName": "Bucket Elevator", "problem": "I.ปรับปรุงถุงล้างแม่เหล็กกระพ้อปั้มเม็ด", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-06-19 09:58:31", "remark": "กระพ้อPL#1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-08-10 15:02:58", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มงคล บางเขียว", "failureCode": "FC23", "failureDescriptionEng": "ของเดิมไม่มี", "failureDescriptionTha": "ของเดิมไม่มี", "repairCode": "RC18", "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "rootCause": "เวลาล้างแม่เหล็กไม่มีอะไรรองรับ", "solution": "ทำกรวยเพื่อเกี่ยวกับก้นแม่เหล็กที่มีถุงสวมอยู่", "engineer": "วีระพงศ์ รัตนพันธ์", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF062020-0135", "internalSerial": "3005101003", "toolName": "Screw Conveyor", "problem": "I. ปรับปรุงที่ลงเกลือ", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-06-19 10:07:27", "remark": "สกรูก่อนลงกระพ้อเกลือ", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-07-14 16:07:06", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มงคล บางเขียว", "failureCode": "FC22", "failureDescriptionEng": "ออกแบบไม่ดี (EM Pillar)", "failureDescriptionTha": "ออกแบบไม่ดี (EM Pillar)", "repairCode": "RC18", "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "rootCause": "ตะแกรงใต้ hopper ตาห่างเกินไป ทำให้เชือกลอดไปลงถังพันกับสกรู", "solution": "ทำตะแกรงใหม่ให้ตาถี่ขึ้น", "engineer": "วีระพงศ์ รัตนพันธ์", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF062020-0136", "internalSerial": "3005100266", "toolName": "Cyclone (ไซโคลน)", "problem": "ซ่อมแผ่นmetal sheetฝนสาด", "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ", "informDate": "2020-06-19 10:25:22", "remark": "ไซโคลนPL#3 ตัวที่ 1 (ฝั่งติดกับตึกผลิต)", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-11-17 16:41:22", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม", "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม", "repairCode": "RC06", "repairDescriptionEng": "ปรับแต่ง", "repairDescriptionTha": "ปรับแต่ง", "rootCause": "น้ำรั่ว", "solution": "ใช้ซิลิโครนอุดรูรั่ว", "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF062020-0137", "internalSerial": "3005100143", "toolName": "Axial Fan", "problem": "ซ่อมรอยรั่วหลังคาใต้ห้องยาน้ำฝนรั่ว", "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ", "informDate": "2020-06-19 10:31:16", "remark": "พัดลมระบายอากาศที่ชั่งยา", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-07-09 16:19:28", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม", "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม", "repairCode": "RC06", "repairDescriptionEng": "ปรับแต่ง", "repairDescriptionTha": "ปรับแต่ง", "rootCause": "หลังคารั่ว", "solution": "อุดให้ใหม่", "engineer": "วงกต มณีศรี", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF062020-0138", "internalSerial": "3005100262", "toolName": "Pellet Mill", "problem": "R.ซ่อมแผ่นกันอาหารฟีดชู้ทline3", "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ", "informDate": "2020-06-19 10:33:57", "remark": "PELLET 3", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-06-22 15:23:41", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "สึก", "solution": "เปลี่ยนใหม่", "engineer": "ภูมิรัตน์ กองสมบัติ", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF062020-0139", "internalSerial": "3005100085", "toolName": "Hammer Mill (เครื่องบด)", "problem": "CO เปลี่ยนใบตีบด", "informByFullname": "อรรถพล นายงาน", "informDate": "2020-06-19 11:01:36", "remark": "เครื่องบด 2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-06-24 10:28:41", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "อรรถพล นายงาน", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ใบตีชำรุด", "solution": "เปลี่ยนอ่ะใหล่", "engineer": "วงกต มณีศรี", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF062020-0140", "internalSerial": "3005100087", "toolName": "Hammer Mill (เครื่องบด)", "problem": "CO เปลี่ยนใบตีบด", "informByFullname": "อรรถพล นายงาน", "informDate": "2020-06-19 11:02:09", "remark": "เครื่องบด 3", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-06-24 10:30:05", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "อรรถพล นายงาน", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ครบอายุการใช้งาน", "solution": "เปลี่ยนอ่ะใหล่", "engineer": "วงกต มณีศรี", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF062020-0141", "internalSerial": "3005100285", "toolName": "Pellet Mill", "problem": "CO เปลี่ยนดายน์อัดเม็ด 4", "informByFullname": "อรรถพล นายงาน", "informDate": "2020-06-19 11:20:49", "remark": "PELLET 4", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-06-22 15:22:52", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "อรรถพล นายงาน", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ไดน์ ครบอายุการใช้งาน ", "solution": "เปลี่ยนอะไหล่", "engineer": "ภูมิรัตน์ กองสมบัติ", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF062020-0142", "internalSerial": "3005-27-127-00-016", "toolName": "Building", "problem": "เปลี่ยนแผ่นใสและหลังคาโกดัง K1\nทั้งหมด 20 แผ่น \nข้างในลูกกรง 11 แผ่น \nข้างนอก 9 แผ่น", "informByFullname": "ธีรวัฒน์ เลาหปิยะกุล", "informDate": "2020-06-19 11:40:06", "remark": "คลังวัตถุดิบ โกดัง K1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-09-22 19:12:18", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "ธีรวัฒน์ เลาหปิยะกุล", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ของเดิมชำรุด", "solution": "เปลี่ยนของใหม่", "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล", "departmentName": "คลังรับวัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF062020-0143", "internalSerial": "3005100316", "toolName": "Sewing Machine", "problem": "PM หัวบรรจุ1,2", "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ", "informDate": "2020-06-19 11:48:03", "remark": "จักรหัวบรรจุ 1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-07-07 15:32:05", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "pmประจำปี", "solution": "เปลื่อนอะไหล่ครบอายุ", "engineer": "ลิขิต สวนทอง", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF062020-0144", "internalSerial": "3005100411", "toolName": "Bucket Elevator", "problem": "Rเปลี่ยนฮอปเปอร์กระพ้อทางเท C1", "informByFullname": "ณัฐชนน เสริมทอง", "informDate": "2020-06-19 16:35:42", "remark": "กระพ้อทางเท C1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-07-30 09:57:54", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "ณัฐชนน เสริมทอง", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม", "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม", "repairCode": "RC09", "repairDescriptionEng": "ตัดต่อใหม่", "repairDescriptionTha": "ตัดต่อใหม่", "rootCause": "ฮอปเปอร์รั่ว", "solution": "ทำฮอปเปอร์ใหม่", "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ", "departmentName": "ไซโล", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF062020-0145", "internalSerial": "3005900007", "toolName": "Truck (รถบรรทุก)", "problem": "เปลี่ยนปั้มคลัชรถย้าย S1", "informByFullname": "ณัฐชนน เสริมทอง", "informDate": "2020-06-19 17:01:07", "remark": "รถย้าย # 1 82-9590 (รถดั๊ม) เบอร์ S 1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-06-20 11:19:56", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "ณัฐชนน เสริมทอง", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "เสื้อปั้มครัชสึก", "solution": "เปลี่ยนปั้มครัชใหม่", "engineer": "อนุชา กัมปงซัน", "departmentName": "คลังรับวัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF062020-0146", "internalSerial": "3005900007", "toolName": "Truck (รถบรรทุก)", "problem": "เปลี่ยนลูกปืนกากบาทเพลาปั่นรถย้าย S1", "informByFullname": "ณัฐชนน เสริมทอง", "informDate": "2020-06-19 17:03:39", "remark": "รถย้าย # 1 82-9590 (รถดั๊ม) เบอร์ S 1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-06-20 11:17:41", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "ณัฐชนน เสริมทอง", "failureCode": "FC06", "failureDescriptionEng": "แตกร้าว / หัก", "failureDescriptionTha": "แตกร้าว / หัก", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ลูกปืนเพลาปั่นแตก", "solution": "เปลี่ยนลูกปืนใหม่", "engineer": "อนุชา กัมปงซัน", "departmentName": "คลังรับวัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF062020-0147", "internalSerial": "3005100844", "toolName": "Screw Conveyor", "problem": "Rติดตั้งมอเตอร์ Sweep auger ถังไซโล D108", "informByFullname": "ณัฐชนน เสริมทอง", "informDate": "2020-06-20 09:13:52", "remark": "สกรู SWEEP AUGER", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-06-22 11:07:33", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "ณัฐชนน เสริมทอง", "failureCode": "FC23", "failureDescriptionEng": "ของเดิมไม่มี", "failureDescriptionTha": "ของเดิมไม่มี", "repairCode": "RC05", "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่", "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่", "rootCause": "มอเตอร์เคลียร์ถัง", "solution": "ติดตั้งมอเตอร์เครียร์ถัง", "engineer": "ลิขิต สวนทอง", "departmentName": "คลังเก็บวัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF062020-0148", "internalSerial": "3005100285", "toolName": "Pellet Mill", "problem": "R.เปลี่ยนแผ่นซุปเปอร์ลีนหน้าเครื่องPL4", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-06-20 09:45:35", "remark": "PELLET 4", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-07-14 09:16:50", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มงคล บางเขียว", "failureCode": "FC03", "failureDescriptionEng": "เสียรูป", "failureDescriptionTha": "เสียรูป", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ของเดิมชำรุด", "solution": "เปลี่ยนแผ่นใหม่", "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF062020-0149", "internalSerial": "3005-21-000-00-001", "toolName": "Building", "problem": "R ซ่อมปรับปรุงน้ำเข้าตู้ไฟในห้องอบ", "informByFullname": "ประเสริฐ แสนแพง", "informDate": "2020-06-20 14:33:17", "remark": "ห้องควบคุมไซโลอบ", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-06-22 11:03:30", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "ประเสริฐ แสนแพง", "failureCode": "FC23", "failureDescriptionEng": "ของเดิมไม่มี", "failureDescriptionTha": "ของเดิมไม่มี", "repairCode": "RC05", "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่", "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่", "rootCause": "มอเตอร์เคลียร์ถัง", "solution": "ติดตั้งมอเตอร์เคลียรถัง", "engineer": "ลิขิต สวนทอง", "departmentName": "ไซโล", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF062020-0150", "internalSerial": "3005-21-000-00-001", "toolName": "Building", "problem": "R ซ่อมปรับปรุงตู้ไฟในห้องควบคุมอบน้ำเข้า", "informByFullname": "ประเสริฐ แสนแพง", "informDate": "2020-06-20 14:36:02", "remark": "ห้องควบคุมไซโลอบ", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-06-22 11:01:00", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "ประเสริฐ แสนแพง", "failureCode": "FC14", "failureDescriptionEng": "สิ่งแปลกปลอม", "failureDescriptionTha": "สิ่งแปลกปลอม", "repairCode": "RC14", "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว", "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว", "rootCause": "นำ้เข้าตู้ไฟ", "solution": "อุดโฟม", "engineer": "ลิขิต สวนทอง", "departmentName": "ไซโล", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF062020-0151", "internalSerial": "3005100406", "toolName": "Bucket Elevator", "problem": "R ติดตั้งแม่เหล็กก่อนลงRotocleaner", "informByFullname": "ประเสริฐ แสนแพง", "informDate": "2020-06-20 14:39:21", "remark": "กระพ้อ Rotor cleaner", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-08-03 16:37:42", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "ประเสริฐ แสนแพง", "failureCode": "FC23", "failureDescriptionEng": "ของเดิมไม่มี", "failureDescriptionTha": "ของเดิมไม่มี", "repairCode": "RC18", "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "rootCause": "เนื่องจากมีเศษเหล็กไปขัดใบ Air lock บ่อย", "solution": "ติดตั้งชุดแม่เหล็ก เพื่อดักจับ", "engineer": "วีระพงศ์ รัตนพันธ์", "departmentName": "ไซโล", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF062020-0152", "internalSerial": "3005100230", "toolName": "Screw Feeder", "problem": "R.เปลี่ยนinvertorปั้มเม็ด2", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-06-20 15:51:59", "remark": "SCREW FEEDER PL#2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "reject", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF062020-0153", "internalSerial": "3005100260", "toolName": "Expander Machine", "problem": "R.ซ่อมระบบไฟexpander PL3", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-06-20 15:56:00", "remark": "EXPANDER PL#3", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "Naruepol Sukthanom", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF062020-0154", "internalSerial": "3005100072", "toolName": "Air Jet Filter", "problem": "R. เปลี่ยนถุงกลองฝุ่นบด1", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-06-22 10:09:58", "remark": "แอร์เจ็ตฟิลเตอร์ของเครื่องบด1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-07-04 10:06:26", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มงคล บางเขียว", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ถุงลมตัน", "solution": "เปลี่ยนใหม่", "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF062020-0155", "internalSerial": "3005100088", "toolName": "Air Jet Filter", "problem": "R. เปลี่ยนถุงกลองฝุ่นบด 3", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-06-22 10:11:52", "remark": "แอร์เจ็ตฟิลเตอร์ของเครื่องบด 3", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-07-15 09:25:30", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มงคล บางเขียว", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ถุงลมตันเ", "solution": "เปลี่ยนถุงลมใหม่", "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF062020-0156", "internalSerial": "3005100216", "toolName": "Turn Head Distributor", "problem": "ติดตั้งชุดเก็บต.ย.ก่อนลงTh.pl1", "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ", "informDate": "2020-06-22 10:16:22", "remark": "TH 8 หัว (PL#1)", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-07-03 15:32:45", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ", "failureCode": "FC23", "failureDescriptionEng": "ของเดิมไม่มี", "failureDescriptionTha": "ของเดิมไม่มี", "repairCode": "RC18", "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "rootCause": "ไม่มีจุดเก็บ ตย ก่อนลงถังในส่วนของแลป", "solution": "ติดตั้งจุดเก็บ ตย ก่อนลง TH", "engineer": "วีระพงศ์ รัตนพันธ์", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF062020-0157", "internalSerial": "3005100302", "toolName": "Turn Head Distributor", "problem": "ติดตั้งชุดเก็บต.ย.ก่อนลงTh.pl4", "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ", "informDate": "2020-06-22 10:18:02", "remark": "TH 6 หัว (PL#4)", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-07-03 15:44:44", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ", "failureCode": "FC22", "failureDescriptionEng": "ออกแบบไม่ดี (EM Pillar)", "failureDescriptionTha": "ออกแบบไม่ดี (EM Pillar)", "repairCode": "RC18", "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "rootCause": "ของเดิมไม่มีจุดที่จะติด จึงได้ไปติดไว้ตรงท่อใต้ Th ของแต่ละท่อ จึงทำให้การใหลไม่ดี", "solution": "ได้ทำการยกแม่เหล็กขึ้นดาดฟ้า จึงทำให้มีจุดติดตั้งเพียงจุดเดียวก่อนลง TH ", "engineer": "วีระพงศ์ รัตนพันธ์", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF062020-0158", "internalSerial": "3005100233", "toolName": "Pellet Mill", "problem": "R. เปลี่ยนลิมิตรหน้าเครื่องPL2เป็นพอก", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-06-22 10:34:25", "remark": "PELLET 2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-10-01 09:31:17", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มงคล บางเขียว", "failureCode": "FC23", "failureDescriptionEng": "ของเดิมไม่มี", "failureDescriptionTha": "ของเดิมไม่มี", "repairCode": "RC18", "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "rootCause": "ของเดิมเป็นลิมิทสวิตช์", "solution": "เปลี่ยนใหม่เป็นพ็อกซิมิตี้", "engineer": "ชัยวรุฒ มณีแสง", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF062020-0159", "internalSerial": "3005100196", "toolName": "Steam Mixer-Conditioner", "problem": "R. เปลี่ยนลิมิตคอนPL1เป็นพ็อค", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-06-22 10:38:18", "remark": "CONDITIONER PL#1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ชัยวรุฒ มณีแสง", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF062020-0160", "internalSerial": "3005-91-908-01-000", "toolName": "Building", "problem": "ติดตั้งชุดลมดูดข้าวโพดลงรถ\n\n", "informByFullname": "ห้องปฏิบัติการศรีราชา SRF_Lab", "informDate": "2020-06-22 10:48:37", "remark": "โรงเก็บตัวอย่าง 1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-08-03 16:34:07", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "ห้องปฏิบัติการศรีราชา SRF_Lab", "failureCode": "FC23", "failureDescriptionEng": "ของเดิมไม่มี", "failureDescriptionTha": "ของเดิมไม่มี", "repairCode": "RC18", "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "rootCause": "หลังจากเก็บ ตย แล้วไม่สามารถวนกลับลงรถได้", "solution": "ต่อชุดไซโคลนและลมดูดเพื่อปล่อยกลับรถ", "engineer": "วีระพงศ์ รัตนพันธ์", "departmentName": "Lab", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF062020-0161", "internalSerial": "3005100247", "toolName": "Turn Head Distributor", "problem": "ติดตั้งท่อเก็บต.ย.ก่อนลงTh.pl2", "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ", "informDate": "2020-06-22 10:55:49", "remark": "TH 10 หัว (PL#2)", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-07-03 15:35:46", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ", "failureCode": "FC23", "failureDescriptionEng": "ของเดิมไม่มี", "failureDescriptionTha": "ของเดิมไม่มี", "repairCode": "RC18", "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "rootCause": "ไม่มีจุดเก็บ ตย ก่อนลงถัง ของแลป", "solution": "ติดตั้งจุดเก็บ ตย ก่อนลง TH", "engineer": "วีระพงศ์ รัตนพันธ์", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF062020-0162", "internalSerial": "3005100277", "toolName": "Turn Head Distributor", "problem": "ติดตั้งที่เก็บต.ย.ก่อนลงTh.pl3", "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ", "informDate": "2020-06-22 11:00:06", "remark": "TH 8 หัว (PL#3)", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-07-03 15:40:11", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ", "failureCode": "FC22", "failureDescriptionEng": "ออกแบบไม่ดี (EM Pillar)", "failureDescriptionTha": "ออกแบบไม่ดี (EM Pillar)", "repairCode": "RC18", "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "rootCause": "ของเดิมที่ติดตั้งไว้ก่อนที่จะย้ายแม่เหล็ก ก่อนลง TH ไปไว้ตรงหัวกะพ้อ ทำใให้มุมการไหลไม่ดี", "solution": "ทำการรื้อของเก่าออก และติดตั้งตัวใหม่แทน", "engineer": "วีระพงศ์ รัตนพันธ์", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF062020-0163", "internalSerial": "3005100265", "toolName": "Centrifugal Fan", "problem": "R.เปลี่ยนสายพานblower pl3", "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ", "informDate": "2020-06-22 12:04:27", "remark": "พัดลมคูลเลอร์ PL#3", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-06-23 09:36:35", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "สายพานสึก", "solution": "เปลี่ยน ใหม่", "engineer": "ภูมิรัตน์ กองสมบัติ", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF062020-0164", "internalSerial": "3005-11-000-00-000", "toolName": "Building", "problem": "ซ่อมโคมไฟหน้าเครื่องอัดเม็ด3", "informByFullname": "อรรถพล นายงาน", "informDate": "2020-06-22 14:43:37", "remark": "ตึกผลิต 1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-07-08 09:12:26", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "อรรถพล นายงาน", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "หลอดไฟเสื่อมสภาพ", "solution": "เปลี่ยนหลอดใหม่", "engineer": "ชัยวรุฒ มณีแสง", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF062020-0165", "internalSerial": "3005-91-902-01-002", "toolName": "Building", "problem": "เปลี่ยนฝารองนั่งชักโครกห้องน้ำหญิงข้างห้อง จป.", "informByFullname": "บารมี ครุปิติ", "informDate": "2020-06-22 15:46:32", "remark": "อาคารสำนักงาน 2 ชั้น 1ห้องบุคคลและธุรการ", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-08-03 09:32:05", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "บารมี ครุปิติ", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม", "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม", "repairCode": "RC18", "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "rootCause": "ซัดโครกยืดติดไม่แน่น", "solution": "ทำการขันน็อตใหม่ แล้วซีนอุดรอยรุ่ว", "engineer": "ปฐมพร พฤษศรี", "departmentName": "ธุรการ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF062020-0166", "internalSerial": "3005-31-133-00-002", "toolName": "Building", "problem": "ซ่อมจุดรั่วผนังด้านหลังห้องควบคุมบอยเลอร์", "informByFullname": "ธีรพันธ์ กันตจารนิติ", "informDate": "2020-06-22 17:01:00", "remark": "ห้องควบคุมหม้อไอน้ำ 2 (8 ตัน)", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ธีรพันธ์ กันตจารนิติ", "departmentName": "วิศวกรรม", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF062020-0167", "internalSerial": "3005-27-127-00-018", "toolName": "Building", "problem": "ยกเลิกท่อถ่ายวัตถุดิบใต้โกดัง B6", "informByFullname": "ณัฐชนน เสริมทอง", "informDate": "2020-06-23 10:29:53", "remark": "คลังวัตถุดิบ โกดัง B6", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-08-03 09:38:52", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "ณัฐชนน เสริมทอง", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม", "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม", "repairCode": "RC14", "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว", "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว", "rootCause": "มีวัตถุดิบรั่วไหล", "solution": "ทำการปิดตายงดใช้งาน", "engineer": "ปฐมพร พฤษศรี", "departmentName": "คลังรับวัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF062020-0168", "internalSerial": "3005100238", "toolName": "Cyclone (ไซโคลน)", "problem": "R.เปลี่ยนแม็กเนติกสกรูฝุ่นPL2", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-06-23 14:40:37", "remark": "ไซโคลน PL#2 ตัวที่ 2 (ฝั่งคูลเลอร์ PL#2)", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-07-07 15:33:11", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มงคล บางเขียว", "failureCode": "FC06", "failureDescriptionEng": "แตกร้าว / หัก", "failureDescriptionTha": "แตกร้าว / หัก", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "หน้าสัมผัสไม่ทำงาน", "solution": "เปลื่ยนตัวใหม่", "engineer": "ลิขิต สวนทอง", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF062020-0169", "internalSerial": "3005100259", "toolName": "Steam Mixer-Conditioner", "problem": "R.ปรับปรุงระบบAutoปั้มเม็ดPL3", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-06-23 14:57:25", "remark": "CONDITIONER PL#3", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "Naruepol Sukthanom", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF062020-0170", "internalSerial": "3005100199", "toolName": "Pellet Mill", "problem": "เปลี่ยนสายอัดจาระบีโลเลอร์ปั้มเม็ด", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-06-23 15:00:16", "remark": "PELLET 1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "reject", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF062020-0171", "internalSerial": "3005-91-901-01", "toolName": "Building", "problem": "ปรับปรุงห้องเก็บเอกสารบัญชี", "informByFullname": "บารมี ครุปิติ", "informDate": "2020-06-23 15:52:52", "remark": "อาคารสำนักงานชั้น 1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "วงกต มณีศรี", "departmentName": "บริหาร", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF062020-0172", "internalSerial": "3005-11-118-03-000", "toolName": "Building", "problem": "ซ่อมประตูราวกันตก", "informByFullname": "อรรถพล นายงาน", "informDate": "2020-06-24 10:03:38", "remark": "ตึกผลิต 1 จ่ายรถไซโล B", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-08-22 10:50:30", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "อรรถพล นายงาน", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ชำรุด", "solution": "ปรับปรุงใหม่", "engineer": "วงกต มณีศรี", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF062020-0173", "internalSerial": "3005100294", "toolName": "Deodorizing Equipment (เครื่องกำจัดกลิ่น)", "problem": "R.ล้างเครื่องกำจัดกลิ่นปั้มเม็ดPL4", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-06-24 10:07:53", "remark": "เครื่องกำจัดกลิ่น PL#4", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-07-31 08:01:51", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มงคล บางเขียว", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC12", "repairDescriptionEng": "ทำความสะอาด", "repairDescriptionTha": "ทำความสะอาด", "rootCause": "ฝุ่นจับตัวแล้วล้างไม่ออก", "solution": "ลื้อออกทั้งหมด", "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF062020-0174", "internalSerial": "3005-11-118-02-000", "toolName": "Building", "problem": "ซ่อมพื้นดาดฟ้า Load out ใหม่ (น้ำซึมเข้าตามท่อ dust system)", "informByFullname": "อรรถพล นายงาน", "informDate": "2020-06-24 10:08:17", "remark": "ตึกผลิต 1 จ่ายรถไซโล A", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-08-21 16:28:55", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "อรรถพล นายงาน", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม", "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม", "repairCode": "RC14", "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว", "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว", "rootCause": "รั่ว", "solution": "อุดรอยรั่วใหม่", "engineer": "วงกต มณีศรี", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF062020-0175", "internalSerial": "3005-11-118-02-001", "toolName": "Building", "problem": "I เจาะช่องสำหรับเปิดวัดระดับเมตรอาหาร ถัง S1-S12", "informByFullname": "อรรถพล นายงาน", "informDate": "2020-06-24 10:10:34", "remark": "ตึกผลิต 1 จ่ายรถไซโล A ถัง F01", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "วงกต มณีศรี", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF062020-0176", "internalSerial": "3005100111", "toolName": "Screw Feeder", "problem": "R.เปลี่ยนสายพานมอเตอร์วัตถุดิบถัง30", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-06-24 10:10:43", "remark": "สกรูใต้ถัง 30", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "reject", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF062020-0177", "internalSerial": "3005100111", "toolName": "Screw Feeder", "problem": "R เปลี่ยนสายพาน", "informByFullname": "อรรถพล นายงาน", "informDate": "2020-06-24 10:13:29", "remark": "สกรูใต้ถัง 30", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-06-30 09:55:56", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "อรรถพล นายงาน", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "เสื่อมสภาพ จามการใช่งาน", "solution": "ทำสายพานของใหม่ มาเปลี่ยนแทนของเดิม", "engineer": "ปฐมพร พฤษศรี", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF062020-0178", "internalSerial": "3005100239", "toolName": "Deodorizing Equipment (เครื่องกำจัดกลิ่น)", "problem": "R. ซ่อมตะแกรงกันลูกมิเดี่ยและล้างทำความสะอาดเครื่องกำจัดกลิ่นPL2", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-06-24 10:16:34", "remark": "เครื่องกำจัดกลิ่น PL#2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-07-20 20:06:12", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มงคล บางเขียว", "failureCode": "FC03", "failureDescriptionEng": "เสียรูป", "failureDescriptionTha": "เสียรูป", "repairCode": "RC09", "repairDescriptionEng": "ตัดต่อใหม่", "repairDescriptionTha": "ตัดต่อใหม่", "rootCause": "ตะแกรงชำรุด", "solution": "ตัดต่อใหม่", "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF062020-0179", "internalSerial": "3005-91-906-02", "toolName": "Building", "problem": "เปลี่ยนสายเคเบิล ห้องตัดสิน", "informByFullname": "ห้องปฏิบัติการศรีราชา SRF_Lab", "informDate": "2020-06-24 13:54:48", "remark": "ห้องตัดสินคุณภาพ ชั้น 2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ชัยวรุฒ มณีแสง", "departmentName": "Lab", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF062020-0180", "internalSerial": "3005100582", "toolName": "Hammer Mill (เครื่องบด)", "problem": "Iติดตั้งอุปกรณ์ค้ำเพลาเครื่องบด Ext.", "informByFullname": "ณัฐชนน เสริมทอง", "informDate": "2020-06-24 15:46:06", "remark": "เครื่องบด 1 (นึ่ง)", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-07-21 08:34:04", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "ณัฐชนน เสริมทอง", "failureCode": "FC23", "failureDescriptionEng": "ของเดิมไม่มี", "failureDescriptionTha": "ของเดิมไม่มี", "repairCode": "RC18", "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "rootCause": "ไม่มีตัวจับเพลา", "solution": "ติดตั้งตัวจับเพลา", "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ", "departmentName": "เอกซ์ทรูด", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF062020-0181", "internalSerial": "3005100582", "toolName": "Hammer Mill (เครื่องบด)", "problem": "Iปรับปรุงเหล็กรัดตะแกรงเครื่องบด Ext.", "informByFullname": "ณัฐชนน เสริมทอง", "informDate": "2020-06-24 15:47:33", "remark": "เครื่องบด 1 (นึ่ง)", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-07-21 08:36:26", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "ณัฐชนน เสริมทอง", "failureCode": "FC23", "failureDescriptionEng": "ของเดิมไม่มี", "failureDescriptionTha": "ของเดิมไม่มี", "repairCode": "RC18", "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "rootCause": "ไม่มีตะแกรง", "solution": "ทำตะแกรงใหม่", "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ", "departmentName": "เอกซ์ทรูด", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF062020-0182", "internalSerial": "3005100151", "toolName": "Molasses Mixer", "problem": "R.เปลี่ยนใบเครื่องผสมโมลาส", "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ", "informDate": "2020-06-24 17:03:24", "remark": "มิกเซอร์โมลาส", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-07-16 10:24:13", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ใบสึก", "solution": "ครบอายุการใช้งาน เปลี่ยนอะไหล่\n\n", "engineer": "ภูมิรัตน์ กองสมบัติ", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF062020-0183", "internalSerial": "3005100578", "toolName": "Flab Box", "problem": "R ซ่อมปะรอยรั่วท่อลำเลียงก่อนลงขาแยก", "informByFullname": "จตุพล มีปะทัง", "informDate": "2020-06-24 23:24:52", "remark": "ขาแยก ถังเตรียมบด 1 , ถังเตรียมบด 2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-07-30 15:02:58", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "จตุพล มีปะทัง", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม", "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม", "repairCode": "RC06", "repairDescriptionEng": "ปรับแต่ง", "repairDescriptionTha": "ปรับแต่ง", "rootCause": "ท่อรั่ว", "solution": "ป่ะท่อ", "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ", "departmentName": "คลังรับวัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF062020-0184", "internalSerial": "3005100109", "toolName": "Screw Feeder", "problem": "ติดตั้งแสงสว่างก้นถังเตรียมผสม 28,29", "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ", "informDate": "2020-06-25 09:03:43", "remark": "สกรูใต้ถัง 28", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ชัยวรุฒ มณีแสง", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF062020-0185", "internalSerial": "3005100582", "toolName": "Hammer Mill (เครื่องบด)", "problem": "CO.เปลี่ยนตะแกรงบดเครื่องนึ่ง", "informByFullname": "จตุพล มีปะทัง", "informDate": "2020-06-25 11:36:59", "remark": "เครื่องบด 1 (นึ่ง)", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-06-30 09:49:27", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "จตุพล มีปะทัง", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ตะแกรงแตก", "solution": "เปลี่ยนตะแกรงใหม่", "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ", "departmentName": "เอกซ์ทรูด", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF062020-0186", "internalSerial": "3005101107", "toolName": "Screw Conveyor", "problem": "Rเปลี่ยนลูกปืนสกรูฝุ่นออกอบท่อน 3", "informByFullname": "ณัฐชนน เสริมทอง", "informDate": "2020-06-25 12:59:43", "remark": "สกรูฝุ่นซังออกอบตัวที่ 3 (ลงบอยเลอร์5ตัน)", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ธีรพันธ์ กันตจารนิติ", "departmentName": "คลังรับวัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF062020-0187", "internalSerial": "3005-11-000-00-000", "toolName": "Building", "problem": "ทำชั้นยืนเครื่องบด 2 (ต่อเพิ่ม)", "informByFullname": "อรรถพล นายงาน", "informDate": "2020-06-25 13:29:50", "remark": "ตึกผลิต 1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-08-11 16:39:13", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "อรรถพล นายงาน", "failureCode": "FC23", "failureDescriptionEng": "ของเดิมไม่มี", "failureDescriptionTha": "ของเดิมไม่มี", "repairCode": "RC18", "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "rootCause": "ของเดิมไม่มี", "solution": "ติดตั้งเพิ่ม", "engineer": "วงกต มณีศรี", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF062020-0188", "internalSerial": "3005-11-117-01-001", "toolName": "Building", "problem": "ทำบ่อเทอาหารล้างไลน์อาหารบรรจุ", "informByFullname": "อรรถพล นายงาน", "informDate": "2020-06-25 13:31:19", "remark": "ตึกผลิต 1 ถังผงร่อน", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "วงกต มณีศรี", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF062020-0189", "internalSerial": "3005-11-000-00-000", "toolName": "Building", "problem": "ทำชั้นยืนล้างแม่เหล็กเครื่องตีกากถั่ว", "informByFullname": "อรรถพล นายงาน", "informDate": "2020-06-25 13:32:45", "remark": "ตึกผลิต 1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "วงกต มณีศรี", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF062020-0190", "internalSerial": "3005-11-000-00-000", "toolName": "Building", "problem": "ซ่อมหลังคาชั้นลอย", "informByFullname": "อรรถพล นายงาน", "informDate": "2020-06-25 13:33:38", "remark": "ตึกผลิต 1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-07-07 08:49:04", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "อรรถพล นายงาน", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม", "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม", "repairCode": "RC06", "repairDescriptionEng": "ปรับแต่ง", "repairDescriptionTha": "ปรับแต่ง", "rootCause": "หลังคารั่ว", "solution": "ป่ะรอบใหม่", "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF062020-0191", "internalSerial": "3005100167", "toolName": "Turn Head Distributor", "problem": "ซ่อมทำฝาเปิด-ปิด TH-PL#4", "informByFullname": "อรรถพล นายงาน", "informDate": "2020-06-25 13:36:05", "remark": "TH 6 หัว (ลงถังเตรียมปั้มเม็ด PL 4)", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "วงกต มณีศรี", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF062020-0192", "internalSerial": "3005-11-000-00-000", "toolName": "Building", "problem": "ทำชั้นยืนรอบ TH-PL#2", "informByFullname": "อรรถพล นายงาน", "informDate": "2020-06-25 13:37:40", "remark": "ตึกผลิต 1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "วงกต มณีศรี", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF062020-0193", "internalSerial": "3005-11-000-00-001", "toolName": "Building", "problem": "ซ่อมพื้นกระเบื้อง", "informByFullname": "อรรถพล นายงาน", "informDate": "2020-06-25 13:38:56", "remark": "ห้องมิกเซอร์", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ปฐมพร พฤษศรี", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF062020-0194", "internalSerial": "3005-11-000-00-000", "toolName": "Building", "problem": "ทำชั้นยืนขาแยกลงถังเตรียมอัดเม็ดไลน์ 3", "informByFullname": "อรรถพล นายงาน", "informDate": "2020-06-25 13:40:09", "remark": "ตึกผลิต 1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "วงกต มณีศรี", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF062020-0195", "internalSerial": "3005100101", "toolName": "Screw Feeder", "problem": "R. เปลี่ยนสายพานมอเตอร์วัตถุดินถัง20", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-06-25 15:39:33", "remark": "สกรูใต้ถัง 20", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-07-15 09:14:42", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มงคล บางเขียว", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "สายพานชำรุด", "solution": "เปลี่ยนสายพานใหม่", "engineer": "ปฐมพร พฤษศรี", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF062020-0196", "internalSerial": "3005100302", "toolName": "Turn Head Distributor", "problem": "ประท่อฝุ่นย้อยกลับปั้มเม็ดPL4", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-06-25 15:42:14", "remark": "TH 6 หัว (PL#4)", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "reject", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF062020-0197", "internalSerial": "3005101004", "toolName": "Bucket Elevator", "problem": "R.เปลี่ยนลูกกระพ้อเกลือ", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-06-25 15:45:21", "remark": "กระพ้อเกลือ", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-10-28 09:26:05", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มงคล บางเขียว", "failureCode": "FC06", "failureDescriptionEng": "แตกร้าว / หัก", "failureDescriptionTha": "แตกร้าว / หัก", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ลูกกะพ้อแตก", "solution": "เปลี่ยนลูกใหม่", "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF062020-0198", "internalSerial": "3005-91-912-01", "toolName": "Building", "problem": "เปลี่ยนหลอดไฟโรงอาหาร", "informByFullname": "บารมี ครุปิติ", "informDate": "2020-06-26 09:24:10", "remark": "โรงอาหาร", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-07-11 11:15:27", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "บารมี ครุปิติ", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "หลอดไฟเสื่อมสภาพ", "solution": "เปลี่ยนหลอดใหม่", "engineer": "ชัยวรุฒ มณีแสง", "departmentName": "บริหาร", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF062020-0199", "internalSerial": "3005100748", "toolName": "Fire Pump", "problem": "เติมน้ำมันดีเซลที่เก็บน้ำมัน 400 ลิตร เครื่องปั้มน้ำดับเพลิง", "informByFullname": "วรกานต์ ศิริเกตุ", "informDate": "2020-06-26 09:38:07", "remark": "ปั๊มน้ำดับเพลิงแบบเครื่องยนต์", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "reject", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "บริหาร", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF062020-0200", "internalSerial": "3005-91-909-01", "toolName": "Building", "problem": "ซ่อมท่อน้ำยาโรงฆ่าเชื้อ 1", "informByFullname": "บารมี ครุปิติ", "informDate": "2020-06-26 10:20:54", "remark": "โรงฆ่าเชื้อ 1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "นิตย์สกุล บุญตัน", "departmentName": "บริหาร", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF062020-0201", "internalSerial": "3005-91-911-01", "toolName": "Building", "problem": "ย้ายหัวจ่ายน้ำดับเพลิงข้างห้องน้ำลูกค้า", "informByFullname": "ธีรวัฒน์ เลาหปิยะกุล", "informDate": "2020-06-26 11:20:25", "remark": "รั้วโรงงาน", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-07-03 16:46:22", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "ธีรวัฒน์ เลาหปิยะกุล", "failureCode": "FC22", "failureDescriptionEng": "ออกแบบไม่ดี (EM Pillar)", "failureDescriptionTha": "ออกแบบไม่ดี (EM Pillar)", "repairCode": "RC09", "repairDescriptionEng": "ตัดต่อใหม่", "repairDescriptionTha": "ตัดต่อใหม่", "rootCause": "ติดตั้งหัวจ่ายน้ำสูงเกินไป", "solution": "ตัดต่อใหม่", "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล", "departmentName": "บริหาร", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF062020-0202", "internalSerial": "3005-11-111-07", "toolName": "Building", "problem": "Iปรับปรุงพลาสติกกันฝุ่นทางเท O3", "informByFullname": "ณัฐชนน เสริมทอง", "informDate": "2020-06-26 11:59:44", "remark": "ตึกผลิต 1 รับวัตถุดิบ ไลน์ 7 ทางเท O3", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-11-20 08:21:21", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "ณัฐชนน เสริมทอง", "failureCode": "FC21", "failureDescriptionEng": "ใช้งานหรือปรับตั้งผิดวิธี", "failureDescriptionTha": "ใช้งานหรือปรับตั้งผิดวิธี", "repairCode": "RC18", "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "rootCause": "ปรับปรุงให้ใช้ง่าย", "solution": "ปรับปรุงให้ใช้งานง่าย", "engineer": "ปฐมพร พฤษศรี", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF062020-0203", "internalSerial": "3005100285", "toolName": "Pellet Mill", "problem": "CO. เปลี่ยนโลเลอร์ปั้มเม็ด4", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-06-26 13:01:18", "remark": "PELLET 4", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-08-19 15:54:19", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มงคล บางเขียว", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "สึกตามการใช้งาน", "solution": "เปลี่ยน อะไหล่", "engineer": "ภูมิรัตน์ กองสมบัติ", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF062020-0204", "internalSerial": "3005900006", "toolName": "Wheel Loader (รถตัก)", "problem": "ซ่อมระบบแอร์รถตัก L2", "informByFullname": "ณัฐชนน เสริมทอง", "informDate": "2020-06-26 13:41:48", "remark": "รถตัก เบอร์ L2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-06-30 11:17:07", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "ณัฐชนน เสริมทอง", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "หม้อแอร์เก่าผุ", "solution": "เปลี่ยนหม้อแอร์ใหม่", "engineer": "อนุชา กัมปงซัน", "departmentName": "คลังรับวัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF062020-0205", "internalSerial": "3005100282", "toolName": "Screw Feeder", "problem": "R ปรับปรุงระบบไฟ screw feeder PL#4", "informByFullname": "อรรถพล นายงาน", "informDate": "2020-06-26 16:14:13", "remark": "SCREW FEEDER PL#4", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-07-07 15:31:27", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "อรรถพล นายงาน", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC05", "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่", "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่", "rootCause": "ครบอายุการใช้งาน", "solution": "PM ทั้งไลน์", "engineer": "ชัยวรุฒ มณีแสง", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF062020-0206", "internalSerial": "3005100285", "toolName": "Pellet Mill", "problem": "PM มอเตอร์ PL#4", "informByFullname": "อรรถพล นายงาน", "informDate": "2020-06-26 16:15:00", "remark": "PELLET 4", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-07-07 08:26:17", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "อรรถพล นายงาน", "failureCode": "FC14", "failureDescriptionEng": "สิ่งแปลกปลอม", "failureDescriptionTha": "สิ่งแปลกปลอม", "repairCode": "RC12", "repairDescriptionEng": "ทำความสะอาด", "repairDescriptionTha": "ทำความสะอาด", "rootCause": "PM มอเตอร์ไลน์ปั๊มเม็ด2ทั้งหมด ตามรอบ", "solution": "ขันอัดด้วยประแจปอนด์ มาร์คหัวน็อต เช็ดทำความสะอาด", "engineer": "Naruepol Sukthanom", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF062020-0207", "internalSerial": "3005100233", "toolName": "Pellet Mill", "problem": "PM มอเตอร์ PL#2", "informByFullname": "อรรถพล นายงาน", "informDate": "2020-06-26 16:15:35", "remark": "PELLET 2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-07-07 08:23:49", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "อรรถพล นายงาน", "failureCode": "FC14", "failureDescriptionEng": "สิ่งแปลกปลอม", "failureDescriptionTha": "สิ่งแปลกปลอม", "repairCode": "RC12", "repairDescriptionEng": "ทำความสะอาด", "repairDescriptionTha": "ทำความสะอาด", "rootCause": "PM มอเตอร์ไลน์ปั๊มเม็ด2ทั้งหมดตามรอบ", "solution": "ขันอัดด้วยประแจปอนด์ มาร์คหัวน็อต เช็ดทำความสะอาด", "engineer": "Naruepol Sukthanom", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF062020-0208", "internalSerial": "3005-11-000-00-000", "toolName": "Building", "problem": "รื้อท่อไฟและสายไฟฝั่ง PL#3-PL#4", "informByFullname": "อรรถพล นายงาน", "informDate": "2020-06-26 16:20:58", "remark": "ตึกผลิต 1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-07-07 15:20:56", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "อรรถพล นายงาน", "failureCode": "FC24", "failureDescriptionEng": "ยกเลิกการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "ยกเลิกการใช้งาน", "repairCode": "RC19", "repairDescriptionEng": "การรื้อถอน", "repairDescriptionTha": "การรื้อถอน", "rootCause": "ไม่ได้ใช้งาน", "solution": "ลื้อถอนออกไป", "engineer": "ชัยวรุฒ มณีแสง", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF062020-0209", "internalSerial": "3005100260", "toolName": "Expander Machine", "problem": "R ซ่อมระบบไฟฟ้า Expander PL#3", "informByFullname": "อรรถพล นายงาน", "informDate": "2020-06-26 16:22:32", "remark": "EXPANDER PL#3", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "Naruepol Sukthanom", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF062020-0210", "internalSerial": "3005-11-000-00-016", "toolName": "Building", "problem": "รื้อสาย Lan กล้อง", "informByFullname": "อรรถพล นายงาน", "informDate": "2020-06-26 17:00:08", "remark": "ตึกผลิต 1 ห้อง Server ชั้น 3", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-07-07 15:14:26", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "อรรถพล นายงาน", "failureCode": "FC24", "failureDescriptionEng": "ยกเลิกการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "ยกเลิกการใช้งาน", "repairCode": "RC19", "repairDescriptionEng": "การรื้อถอน", "repairDescriptionTha": "การรื้อถอน", "rootCause": "สายแลนไม่ได้ใช้งาน", "solution": "ลื้อออก", "engineer": "ชัยวรุฒ มณีแสง", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF062020-0211", "internalSerial": "3005-91-912-01", "toolName": "Building", "problem": "ซ่อมเครื่องกรองน้ำโรงอาหาร", "informByFullname": "บารมี ครุปิติ", "informDate": "2020-06-27 08:21:05", "remark": "โรงอาหาร", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-07-11 11:14:50", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "บารมี ครุปิติ", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "เครื่องกรองน้ำครบอายุการใช้งาน", "solution": "เปลี่ยนกรองและอะไหล่ต่างๆ", "engineer": "ชัยวรุฒ มณีแสง", "departmentName": "บริหาร", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF062020-0212", "internalSerial": "3005100072", "toolName": "Air Jet Filter", "problem": "เปลี่ยนถุงกรองฝุ่นบด1", "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ", "informDate": "2020-06-27 08:36:20", "remark": "แอร์เจ็ตฟิลเตอร์ของเครื่องบด1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-07-15 09:26:50", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ถุงลมตัน", "solution": "เปลี่ยนถุงใหม่", "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF062020-0213", "internalSerial": "3005100088", "toolName": "Air Jet Filter", "problem": "เปลี่ยนถุงกรองฝุ่นบด3", "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ", "informDate": "2020-06-27 08:38:04", "remark": "แอร์เจ็ตฟิลเตอร์ของเครื่องบด 3", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-07-15 09:28:15", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ถุงลมตัน", "solution": "เปลี่ยนถุงกลองฝุ่นใหม่", "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF062020-0214", "internalSerial": "3005100260", "toolName": "Expander Machine", "problem": "R.ซ่อมExpander pl3", "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ", "informDate": "2020-06-27 08:41:22", "remark": "EXPANDER PL#3", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-07-08 13:45:53", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "สึก", "solution": "เปลี่ยนอะไหล่", "engineer": "ภูมิรัตน์ กองสมบัติ", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF062020-0215", "internalSerial": "3005100077", "toolName": "Bucket Elevator", "problem": "R.เปลี่ยน เกียร์ รีดิวเซอร์กระพ้อออกบด1", "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ", "informDate": "2020-06-27 08:44:43", "remark": "กระพ้อเครื่องบด 1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-07-16 10:18:37", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม", "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "น้ำมันรั่ว", "solution": "เปลี่ยนอะไหล่ใหม่\n\n", "engineer": "ภูมิรัตน์ กองสมบัติ", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF062020-0216", "internalSerial": "3005-11-116-04-011", "toolName": "Building", "problem": "ซ่อมทำมือจับเปิดฝาถังเตรียมอัดเม็ดไลน์ 4 ถัง 11- 14", "informByFullname": "อรรถพล นายงาน", "informDate": "2020-06-27 10:03:54", "remark": "ตึกผลิต 1 อัดเม็ด 4 ถัง 11", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-08-22 10:47:49", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "อรรถพล นายงาน", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ไม่มีตัวดึงฝา", "solution": "เปลี่ยนหูล็อกและตัวดึง", "engineer": "วงกต มณีศรี", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF062020-0217", "internalSerial": "3005100327", "toolName": "Slide Gate", "problem": "เปลี่ยนซีลกระสูบถังเตรียมบรรจุ11", "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ", "informDate": "2020-06-27 11:52:04", "remark": "สไลด์ถัง F11", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-08-13 10:00:43", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ซีลคอกระบอกสูบรั่ว", "solution": "เปลี่ยนใหม่ทั้งตัว", "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF062020-0218", "internalSerial": "3005100205", "toolName": "Deodorizing Equipment (เครื่องกำจัดกลิ่น)", "problem": "ทำความสะอาดและซ่อมตะแกรงเครื่องกำจัดกลิ่น1", "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ", "informDate": "2020-06-27 13:24:22", "remark": "เครื่องกำจัดกลิ่น PL#1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-07-20 20:08:14", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ", "failureCode": "FC03", "failureDescriptionEng": "เสียรูป", "failureDescriptionTha": "เสียรูป", "repairCode": "RC09", "repairDescriptionEng": "ตัดต่อใหม่", "repairDescriptionTha": "ตัดต่อใหม่", "rootCause": "ตะแกรงชำรุด", "solution": "ตัดต่อใหม่", "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF062020-0219", "internalSerial": "3005100239", "toolName": "Deodorizing Equipment (เครื่องกำจัดกลิ่น)", "problem": "ทำความสะอาดและซ่อมตะแกรงเครื่องกำจัดกลิ่น2", "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ", "informDate": "2020-06-27 13:26:54", "remark": "เครื่องกำจัดกลิ่น PL#2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-07-20 20:10:38", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ", "failureCode": "FC03", "failureDescriptionEng": "เสียรูป", "failureDescriptionTha": "เสียรูป", "repairCode": "RC09", "repairDescriptionEng": "ตัดต่อใหม่", "repairDescriptionTha": "ตัดต่อใหม่", "rootCause": "ตะแกรงชำรุด", "solution": "ตัดต่อฝใหม่", "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF062020-0220", "internalSerial": "3005100267", "toolName": "Deodorizing Equipment (เครื่องกำจัดกลิ่น)", "problem": "ทำความสะอาดและซ่อมตะแกรงเครื่องกำจัดกลิ่น3", "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ", "informDate": "2020-06-27 13:30:50", "remark": "เครื่องกำจัดกลิ่น PL#3", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-07-20 20:12:26", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ", "failureCode": "FC03", "failureDescriptionEng": "เสียรูป", "failureDescriptionTha": "เสียรูป", "repairCode": "RC09", "repairDescriptionEng": "ตัดต่อใหม่", "repairDescriptionTha": "ตัดต่อใหม่", "rootCause": "ตะแกรงชำรุด", "solution": "ตัดต่อใหม่", "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF062020-0221", "internalSerial": "3005100294", "toolName": "Deodorizing Equipment (เครื่องกำจัดกลิ่น)", "problem": "ทำความสะอาดและซ่อมตะแกรงเครื่องกำจัดกลิ่น4", "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ", "informDate": "2020-06-27 13:34:26", "remark": "เครื่องกำจัดกลิ่น PL#4", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-07-20 20:14:08", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ", "failureCode": "FC03", "failureDescriptionEng": "เสียรูป", "failureDescriptionTha": "เสียรูป", "repairCode": "RC09", "repairDescriptionEng": "ตัดต่อใหม่", "repairDescriptionTha": "ตัดต่อใหม่", "rootCause": "ตะแกรงชำรุด", "solution": "ตัดจ่อใหม่", "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF062020-0222", "internalSerial": "3005100146", "toolName": "Mixer (ถังผสม)", "problem": "R.เปลี่ยนลิ้นเครื่องผสม", "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ", "informDate": "2020-06-27 13:41:45", "remark": "เครื่องผสมอาหาร", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "นิตย์สกุล บุญตัน", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF062020-0223", "internalSerial": "3005100199", "toolName": "Pellet Mill", "problem": "R.เปลี่ยนแผ่นยางกันอาหารผงรั่วฟีดชู๊ทpl1", "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ", "informDate": "2020-06-27 13:47:03", "remark": "PELLET 1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-12-01 20:05:25", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ของเก่าชำรุด", "solution": "เปลี่ยนของใหม่", "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF062020-0224", "internalSerial": "3005-21-124-01-000", "toolName": "Building", "problem": "Rปรับปรุงระบบไฟฟ้าหน้าเตาซองอบไซโล", "informByFullname": "ณัฐชนน เสริมทอง", "informDate": "2020-06-27 14:23:52", "remark": "ไซโล 1 อบวัตถุดิบ 1 (ซองอบ)", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-07-07 15:04:00", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "ณัฐชนน เสริมทอง", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC05", "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่", "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่", "rootCause": "แก้ไขระบบไฟ", "solution": "เปลื่ยนสายไฟใหม่", "engineer": "ลิขิต สวนทอง", "departmentName": "ไซโล", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF062020-0225", "internalSerial": "3005-21-124-01-000", "toolName": "Building", "problem": "ปรับปรุงระบบน้ำดับเพลิงซองอบไซโล", "informByFullname": "ณัฐชนน เสริมทอง", "informDate": "2020-06-27 14:25:00", "remark": "ไซโล 1 อบวัตถุดิบ 1 (ซองอบ)", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-07-03 15:28:04", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "ณัฐชนน เสริมทอง", "failureCode": "FC13", "failureDescriptionEng": "อุดตัน / ไม่ไหล", "failureDescriptionTha": "อุดตัน / ไม่ไหล", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ท่อเดิมเกิดตะกรันด้านในท่อ ทำให้น้ำไหลไม่สะดวก", "solution": "เปลี่ยนท่อในซองใหม่ทั้งหมด", "engineer": "วีระพงศ์ รัตนพันธ์", "departmentName": "ไซโล", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF062020-0226", "internalSerial": "3005100414", "toolName": "Turn Head Distributor", "problem": "Rซ่อมท่อเทรินเฮด 8หัว ทางเทC1\nผุทะลุ", "informByFullname": "ณัฐชนน เสริมทอง", "informDate": "2020-06-27 14:34:18", "remark": "Turn head 8 หัว (ทางเท C1)", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-11-18 14:05:54", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "ณัฐชนน เสริมทอง", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม", "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม", "repairCode": "RC14", "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว", "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว", "rootCause": "คอท่อด้านในสึกทะลุ", "solution": "ตัดเหล็กเชื่อมปะ", "engineer": "วีระพงศ์ รัตนพันธ์", "departmentName": "ไซโล", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF062020-0227", "internalSerial": "3005100549", "toolName": "Chain Conveyor", "problem": "Rซ่อมแผ่นกันสึกเชนใต้ดินทางเท O2", "informByFullname": "ณัฐชนน เสริมทอง", "informDate": "2020-06-27 14:42:51", "remark": "เชนใต้ดินทางเท O2 ตัวที่ 1 ลงกระพ้อ B6-A", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-07-22 14:45:21", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "ณัฐชนน เสริมทอง", "failureCode": "FC09", "failureDescriptionEng": "สึกหรอ / ผุ", "failureDescriptionTha": "สึกหรอ / ผุ", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "แผ่นกันสึกหลุด", "solution": "เปลี่ยนแผ่นใหม่", "engineer": "วงกต มณีศรี", "departmentName": "คลังรับวัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF062020-0228", "internalSerial": "3005100315", "toolName": "Belt Feeder", "problem": "R.เปลี่ยนสายพานหัวบรรจุ1ใกล้ขาด", "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ", "informDate": "2020-06-29 13:42:05", "remark": "สายพานฟีดเดอร์หัวบรรจุ1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-07-07 15:34:19", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ", "failureCode": "FC05", "failureDescriptionEng": "หลุด / หลวม / หย่อน", "failureDescriptionTha": "หลุด / หลวม / หย่อน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "สายพานขาด", "solution": "เปลื่ยนสายพานใหม่", "engineer": "ลิขิต สวนทอง", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}]